/*
  Localizable.strings
  JimFit

  Created by 정준영 on 2023/09/27.
  
*/

// System
"searchBar_placeholder" = "운동 이름을 입력하세요";
"ok" = "확인";
"cancel" = "취소";
"edit" = "수정";
"done" = "완료";
"locale_identifier" = "ko_KR";
"done_workout_title" = "운동 기록 완료";
"done_workout_message" = "운동을 완료하셨나요?";

// Log
"header_date_formatter" = "yyyy년 MM월";
"grabber_date_formatter" = "MM월 dd일";
"workout" = " 운동";
"workout_log" = "운동 기록";

// Search
"selection_list%@" = "선택항목 %@/12";
"add_complete" = "+ 추가 완료";
"add_exercise_list" = "+  운동 리스트 추가";
"add_exercise_set" = "+  운동 세트 추가";

// Set
"total_workout_time" = "총 운동 시간";
"set_workout_time" = "운동 시간";
"total_rest_time" = "총 휴식 시간";
"set_rest_time" = "휴식 시간";
"start_set" = "세트 시작";
"done_set" = "세트 완료";

// BodyPart
"Waist" = "허리";
"Back" = "등";
"Neck" = "목";
"Shoulders" = "어깨";
"Forearms" = "전완";
"Hips" = "엉덩이";
"Upper Arms" = "상완";
"Calves" = "종아리";
"Chest" = "가슴";
"Weightlifting" = "웨이트 리프팅";
"Thighs" = "허벅지";

// EquipmentType
"Barbell" = "바벨";
"Dumbbell" = "덤벨";
"Smith machine" = "스미스";
"Kettlebell" = "케틀벨";
"Body weight" = "웨이트";
"Machine" = "머신";
"Weighted" = "무게";
"Cable" = "케이블";

// TargetMuscles
"Adductor Longus" = "척추내전근";
"Iliopsoas" = "허벅지내전근";
"Splenius" = "머리둘레근";
"Teres Minor" = "소원근";
"Teres Major" = "대원근";
"Pectoralis Major Sternal Head" = "가슴근육";
"Adductor Magnus" = "대퇴내전근";
"Erector Spinae" = "척추기립근";
"Gastrocnemius" = "종아리근육";
"Tibialis Anterior" = "비골근";
"Deltoid Lateral" = "이두근";
"Rectus Abdominis" = "복직근";
"Serratus Anterior" = "전강근";
"Adductor Brevis" = "대퇴내전근";
"Subscapularis" = "인갑근";
"Pectoralis Major Clavicular Head" = "흉근";
"Deltoid Anterior" = "전측근";
"Gluteus Minimus" = "대둔근";
"Obliques" = "복사근";
"Wrist Extensors" = "손목신근";
"Infraspinatus" = "하방근";
"Deltoid Posterior" = "후측근";
"Levator Scapulae" = "견갑거근";
"Transverse Abdominus" = "횡경근";
"Gluteus Medius" = "중둔근";
"Quadriceps" = "대퇴사두근";
"Triceps Brachii" = "삼두근";
"Trapezius Lower Fibers" = "승모근";
"Brachialis" = "상완수근";
"Soleus" = "종아리근육";
"Tensor Fasciae Latae" = "허벅지외전근";
"Brachioradialis" = "완골근";
"Hamstrings" = "햄스트링";
"Wrist Flexors" = "손목 굽히는근";
"Trapezius Middle Fibers" = "승모근";
"Trapezius Upper Fibers" = "승모근";
"Gracilis" = "슬근";
"Sternocleidomastoid" = "목갈비근";
"Latissimus Dorsi" = "광배근";
"Gluteus Maximus" = "대둔근";
"Biceps Brachii" = "이두근";
"Pectineous" = "내전근";

// SynergistMuscles
"Tibialis Anterior" = "전면경골근";
"Pectoralis Major Sternal Head" = "대흉근 가슴뼈 부분";
"Iliopsoas" = "엉덩이와 허벅지 근육";
"Levator Scapulae" = "견갑골 근육";
"Gluteus Medius" = "대둔근";
"Deltoid Anterior" = "삼각근 전면";
"Adductor Brevis" = "내전근 짧은";
"Trapezius Upper Fibers" = "승모근 상부 신경";
"Tensor Fasciae Latae" = "장요근";
"Subscapularis" = "견갑근 아래";
"Pectoralis Major Clavicular Head" = "대흉근 쇄골 부분";
"Obliques" = "복사근";
"Infraspinatus" = "하회근";
"Wrist Extensors" = "손목 신전근";
"Gluteus Maximus" = "대둔근";
"Biceps Brachii" = "이두근";
"Brachioradialis" = "근완골근";
"Trapezius Middle Fibers" = "승모근 가운데 신경";
"Adductor Magnus" = "내전근 큰";
"Splenius" = "인대근";
"Deltoid Posterior" = "삼각근 후면";
"Rectus Abdominis" = "직각복근";
"Trapezius Lower Fibers" = "승모근 아래 신경";
"Sartorius" = "재봉근";
"Hamstrings" = "슬굴곡근";
"Brachialis" = "완골근";
"Quadriceps" = "대퇴부";
"Triceps Brachii" = "삼두근";
"Serratus Anterior" = "전격근";
"Deltoid Lateral" = "삼각근 측부";
"Wrist Flexors" = "손목 굴곡근";
"Gracilis" = "가늘근";
"Sternocleidomastoid" = "흉쇄근";
"Latissimus Dorsi" = "광배근";
"Popliteus" = "무릎구근";
"Adductor Longus" = "내전근 긴";
"Gastrocnemius" = "가쪽비근";
"Teres Minor" = "작은 외전근";
"Teres Major" = "큰 외전근";
"Pectineous" = "근재";
"Erector Spinae" = "척추기립근";
"Soleus" = "종아리근";

// ExerciseName
"3/4 Sit-up" = "3/4 싯업";
"45 degree Bycicle Twisting Crunch" = "45도 바이시클 트위스팅 크런치";
"45 Degree Side Bend" = "45도 사이드 벤드";
"45 degrees Back Extension" = "45도 백 익스텐션";
"90 Degree Heel Touch" = "90도 힐 터치";
"Air bike" = "에어 바이크";
"Air Twisting Crunch" = "에어 트위스팅 크런치";
"Alternating Superman" = "번갈아가며 수퍼맨";
"Ankle Circles" = "발목 서클";
"Archer Pull up" = "아처 풀 업";
"Archer Push up" = "아처 푸시 업";
"Arm Circles" = "팔 서클";
"Arm Crossover" = "팔 크로스오버";
"Arm slingers Hanging Bent Knee Legs" = "팔 슬링거스 (무릎 굽힌 다리 매달기)";
"Arm slingers Hanging Straight Legs" = "팔 슬링거스 (펴진 다리 매달기)";
"Around the World Superman Hold" = "어라운드 더 월드 수퍼맨 홀드";
"Back Forward Leg Swings" = "뒤로 다리 흔들기";
"Back lever" = "백 리버";
"Balance Board" = "밸런스 보드";
"Barbell Back Wide Shrug" = "바벨 백 와이드 슈러그";
"Barbell Banded Squat" = "바벨 밴디드 스쿼트";
"Barbell Behind the Back Push Press" = "바벨 비하인드 더 백 푸시 프레스";
"Barbell Behind The Back Shrug" = "바벨 비하인드 더 백 슈러그";
"Barbell Bench Front Squat" = "바벨 벤치 프론트 스쿼트";
"Barbell Bench Press" = "바벨 벤치 프레스";
"Barbell Bench Squat" = "바벨 벤치 스쿼트";
"Barbell Bent Arm Pullover" = "바벨 벤트 암 풀오버";
"Barbell Bent Over Row" = "바벨 벤트 오버 로우";
"Barbell Bent Over Wide Grip Row" = "바벨 벤트 오버 와이드 그립 로우";
"Barbell Bent Over Wide Row Plus" = "바벨 벤트 오버 와이드 로우 플러스";
"Barbell Box Squat" = "바벨 박스 스쿼트";
"Barbell Clean and Press" = "바벨 클린 앤 프레스";
"Barbell Clean High Pull" = "바벨 클린 하이 풀";
"Barbell Clean-grip Front Squat" = "바벨 클린 그립 프론트 스쿼트";
"Barbell Close-Grip Bench Press" = "바벨 클로즈-그립 벤치 프레스";
"Barbell Curl" = "바벨 컬";
"Barbell Curtsey Lunge" = "바벨 커트시 런지";
"Barbell Deadlift" = "바벨 데드리프트";
"Barbell Decline Bench Press" = "바벨 디클라인 벤치 프레스";
"Barbell Decline Bent Arm Pullover" = "바벨 디클라인 벤트 암 풀오버";
"Barbell Decline Close Grip To Skull Press" = "바벨 디클라인 클로즈 그립 투 스컬 프레스";
"Barbell Decline Pullover" = "바벨 디클라인 풀오버";
"Barbell Decline Wide-grip Press" = "바벨 디클라인 와이드 그립 프레스";
"Barbell Decline wide-grip pullover" = "바벨 디클라인 와이드 그립 풀오버";
"Barbell Drag Curl" = "바벨 드래그 컬";
"Barbell Floor Calf Raise" = "바벨 플로어 카프 레이즈";
"Barbell Floor Chest Press" = "바벨 플로어 체스트 프레스";
"Barbell Front Bench Squat" = "바벨 프론트 벤치 스쿼트";
"Barbell Front Chest Squat" = "바벨 프론트 체스트 스쿼트";
"Barbell Front Rack Lunge" = "바벨 프론트 랙 런지";
"Barbell Front Raise" = "바벨 프론트 레이즈";
"Barbell Front Raise and Pullover" = "바벨 프론트 레이즈 앤 풀오버";
"Barbell Front Squat" = "바벨 프론트 스쿼트";
"Barbell Front Step Up" = "바벨 프론트 스텝 업";
"Barbell Full Squat" = "바벨 풀 스쿼트";
"Barbell full Zercher Squat" = "바벨 풀 제르쳐 스쿼트";
"Barbell Glute Bridge" = "바벨 글루트 브릿지";
"Barbell Glute Bridge Two Legs on Bench" = "바벨 글루트 브릿지 (벤치 위에서 양다리)";
"Barbell Good Morning" = "바벨 굿 모닝";
"Barbell Guillotine Bench Press" = "바벨 기요틴 벤치 프레스";
"Barbell Hack Squat" = "바벨 핵 스쿼트";
"Barbell Hang Snatch" = "바벨 행 스네치";
"Barbell High Bar Squat" = "바벨 하이 바 스쿼트";
"Barbell Hip Thrust" = "바벨 힙 스러스트";
"Barbell Incline Bench Press" = "바벨 인클라인 벤치 프레스";
"Barbell Incline Close Grip Bench Press" = "바벨 인클라인 클로즈 그립 벤치 프레스";
"Barbell Incline Lying Rear Delt Raise" = "바벨 인클라인 라잉 리어 델트 레이즈";
"Barbell Incline Reverse-grip Press" = "바벨 인클라인 리버스 그립 프레스";
"Barbell Incline Row" = "바벨 인클라인 로우";
"Barbell Incline Shoulder Raise" = "바벨 인클라인 숄더 레이즈";
"Barbell Incline Wide Reverse-grip Bench Press" = "바벨 인클라인 와이드 리버스 그립 벤치 프레스";
"Barbell Incline Wrist Curl with Chest Support" = "바벨 인클라인 리스트 컬 (가슴 서포트와 함께)";
"Barbell Jefferson Deadlift" = "바벨 제퍼슨 데드리프트";
"Barbell Jefferson Squat" = "바벨 제퍼슨 스쿼트";
"Barbell JM Bench Press" = "바벨 JM 벤치 프레스";
"Barbell Lateral Lunge" = "바벨 라티럴 런지";
"Barbell Low Bar Squat" = "바벨 로우 바 스쿼트";
"Barbell Lunge" = "바벨 런지";
"Barbell Lying Close-Grip Overhand Row on Rack" = "바벨 라잉 클로즈 그립 오버핸드 로우 (랙 위에서)";
"Barbell Lying Close-grip Press" = "바벨 라잉 클로즈 그립 프레스";
"Barbell Lying Close-grip Triceps Extension" = "바벨 라잉 클로즈 그립 트라이셉스 익스텐션";
"Barbell Lying extension" = "바벨 라잉 익스텐션";
"Barbell Lying Preacher Curl" = "바벨 라잉 프리처 컬";
"Barbell Lying Row on Rack" = "바벨 라잉 로우 (랙 위에서)";
"Barbell Lying Triceps Extension" = "바벨 라잉 트라이셉스 익스텐션";
"Barbell Lying Triceps Extension Skull Crusher" = "바벨 라잉 트라이셉스 익스텐션 스컬 크러셔";
"Barbell Narrow Stance Squat" = "바벨 나로우 스탠스 스쿼트";
"Barbell One Arm Bent over Row" = "바벨 원 암 벤트 오버 로우";
"Barbell One Arm Floor Press" = "바벨 원 암 플로어 프레스";
"Barbell One Arm Side Deadlift" = "바벨 원 암 사이드 데드리프트";
"Barbell one leg hip thrust" = "바벨 원 레그 힙 스러스트";
"Barbell One Leg Squat" = "바벨 원 레그 스쿼트";
"Barbell Overhead Lunge" = "바벨 오버헤드 런지";
"Barbell Overhead Shrug" = "바벨 오버헤드 슈러그";
"Barbell Overhead Squat" = "바벨 오버헤드 스쿼트";
"Barbell Palms Down Wrist Curl Over A Bench" = "바벨 팜스 다운 리스트 컬 (벤치 위에서)";
"Barbell Palms Up Wrist Curl Over A Bench" = "바벨 팜스 업 리스트 컬 (벤치 위에서)";
"Barbell Pause Bench Press" = "바벨 포즈 벤치 프레스";
"Barbell Pause Decline Bench Press" = "바벨 포즈 디클라인 벤치 프레스";
"Barbell Pause Incline Bench Press" = "바벨 포즈 인클라인 벤치 프레스";
"Barbell Pendlay Row" = "바벨 펜들레이 로우";
"Barbell Power Clean from Blocks" = "바벨 파워 클린 (블록에서)";
"Barbell Power Jerk" = "바벨 파워 저크";
"Barbell Power Snatch" = "바벨 파워 스네치";
"Barbell Power Snatch From Blocks" = "바벨 파워 스네치 (블록에서)";
"Barbell Preacher Curl" = "바벨 프리처 컬";
"Barbell Press Sit-Up" = "바벨 프레스 시트 업";
"Barbell Prone Incline Curl" = "바벨 프론 인클라인 컬";
"Barbell Pullover" = "바벨 풀오버";
"Barbell Pullover To Press" = "바벨 풀오버 투 프레스";
"Barbell Quarter Squat" = "바벨 쿼터 스쿼트";
"Barbell Rack Pull" = "바벨 랙 풀";
"Barbell Rear Delt Raise" = "바벨 리어 델트 레이즈";
"Barbell Rear Delt Row" = "바벨 리어 델트 로우";
"Barbell Rear Lunge" = "바벨 리어 런지";
"Barbell Reverse Close-grip Bench Press" = "바벨 리버스 클로즈-그립 벤치 프레스";
"Barbell Reverse Curl" = "바벨 리버스 컬";
"Barbell Reverse Grip Bench Press" = "바벨 리버스 그립 벤치 프레스";
"Barbell Reverse Grip Bent over Row" = "바벨 리버스 그립 벤트 오버 로우";
"Barbell Reverse Grip Decline Bench Press" = "바벨 리버스 그립 디클라인 벤치 프레스";
"Barbell Reverse Grip Incline Bench Press" = "바벨 리버스 그립 인클라인 벤치 프레스";
"Barbell Reverse Grip Incline Bench Row" = "바벨 리버스 그립 인클라인 벤치 로우";
"Barbell Reverse Preacher Curl" = "바벨 리버스 프리처 컬";
"Barbell Reverse Wrist Curl" = "바벨 리버스 리스트 컬";
"Barbell Reverse-Grip Floor Press" = "바벨 리버스-그립 플로어 프레스";
"Barbell Rollout" = "바벨 롤아웃";
"Barbell Rollout from Bench" = "바벨 롤아웃 프롬 벤치";
"Barbell Romanian Deadlift" = "바벨 로마니안 데드리프트";
"Barbell Seated Behind Head Military Press" = "바벨 시티드 비하인드 헤드 밀리터리 프레스";
"Barbell Seated Bradford Rocky Press" = "바벨 시티드 브래드포드 록키 프레스";
"Barbell Seated Calf Raise" = "바벨 시티드 카프 레이즈";
"Barbell Seated Close-grip Concentration Curl" = "바벨 시티드 클로즈-그립 콘센트레이션 컬";
"Barbell Seated Front Raise" = "바벨 시티드 프론트 레이즈";
"Barbell Seated Good morning" = "바벨 시티드 굿 모닝";
"Barbell Seated Overhead Press" = "바벨 시티드 오버헤드 프레스";
"Barbell Seated Overhead Triceps Extension" = "바벨 시티드 오버헤드 트라이셉스 익스텐션";
"Barbell Seated Shrug" = "바벨 시티드 슈러그";
"Barbell Seated Twist" = "바벨 시티드 트위스트";
"Barbell Shoulder Grip Upright Row" = "바벨 숄더 그립 업라이트 로우";
"Barbell Shrug" = "바벨 슈러그";
"Barbell Side Split Squat" = "바벨 사이드 스플릿 스쿼트";
"Barbell Single Leg Deadlift" = "바벨 싱글 레그 데드리프트";
"Barbell Single Leg Split Squat" = "바벨 싱글 레그 스플릿 스쿼트";
"Barbell Skier" = "바벨 스키어";
"Barbell Snatch" = "바벨 스네치";
"Barbell Snatch Balance" = "바벨 스네치 밸런스";
"Barbell Snatch Deadlift" = "바벨 스네치 데드리프트";
"Barbell Snatch from Blocks" = "바벨 스네치 프롬 블록스";
"Barbell Speed Squat" = "바벨 스피드 스쿼트";
"Barbell Split Clean" = "바벨 스플릿 클린";
"Barbell Split Jerk" = "바벨 스플릿 저크";
"Barbell Split Squat" = "바벨 스플릿 스쿼트";
"Barbell Squat 2 sec Hold" = "바벨 스쿼트 2초 홀드";
"Barbell Standing AB rollout" = "바벨 스탠딩 AB 롤아웃";
"Barbell Standing Back Wrist Curl" = "바벨 스탠딩 백 리스트 컬";
"Barbell Standing Bradford Press" = "바벨 스탠딩 브래드포드 프레스";
"Barbell Standing Calf Raise" = "바벨 스탠딩 카프 레이즈";
"Barbell Standing Close Grip Curl" = "바벨 스탠딩 클로즈 그립 컬";
"Barbell Standing Close Grip Military Press" = "바벨 스탠딩 클로즈 그립 밀리터리 프레스";
"Barbell Standing Concentration Curl" = "바벨 스탠딩 콘센트레이션 컬";
"Barbell Standing Front Raise Over Head" = "바벨 스탠딩 프론트 레이즈 오버 헤드";
"Barbell Standing Leg Calf Raise" = "바벨 스탠딩 레그 카프 레이즈";
"Barbell Standing Military Press" = "바벨 스탠딩 밀리터리 프레스";
"Barbell Standing Overhead Triceps Extension" = "바벨 스탠딩 오버헤드 트라이셉스 익스텐션";
"Barbell Standing Reverse Grip Curl" = "바벨 스탠딩 리버스 그립 컬";
"Barbell Standing Rocking Leg Calf Raise" = "바벨 스탠딩 록킹 레그 카프 레이즈";
"Barbell Standing Shoulders Press" = "바벨 스탠딩 숄더 프레스";
"Barbell Standing Twist" = "바벨 스탠딩 트위스트";
"Barbell Standing Wide Grip Biceps Curl" = "바벨 스탠딩 와이드 그립 바이셉스 컬";
"Barbell Standing Wide Military Press" = "바벨 스탠딩 와이드 밀리터리 프레스";
"Barbell Standing Wide-grip Curl" = "바벨 스탠딩 와이드 그립 컬";
"Barbell Step-up" = "바벨 스텝 업";
"Barbell Stiff Leg Good Morning" = "바벨 스티프 레그 굿 모닝";
"Barbell Stiff Legged Deadlift" = "바벨 스티프 레그드 데드리프트";
"Barbell Straight Leg Deadlift" = "바벨 스트레이트 레그 데드리프트";
"Barbell Sumo Deadlift" = "바벨 수모 데드리프트";
"Barbell Sumo Romanian Deadlift" = "바벨 수모 로마니안 데드리프트";
"Barbell sumo squat" = "바벨 수모 스쿼트";
"Barbell Thruster" = "바벨 스러스터";
"Barbell Upright Row" = "바벨 업라이트 로우";
"Barbell Weighted Bench Press" = "바벨 웨이티드 벤치 프레스";
"Barbell Weighted Deadlift" = "바벨 웨이티드 데드리프트";
"Barbell Weighted Front Chest Squat" = "바벨 웨이티드 프론트 체스트 스쿼트";
"Barbell Weightlifting Complex" = "바벨 웨이트리프팅 컴플렉스";
"Barbell Wide Bench Press" = "바벨 와이드 벤치 프레스";
"Barbell Wide Reverse Grip Bench Press" = "바벨 와이드 리버스 그립 벤치 프레스";
"Barbell Wide Shrug" = "바벨 와이드 슈러그";
"Barbell Wide Squat" = "바벨 와이드 스쿼트";
"Barbell Wide-grip Upright Row" = "바벨 와이드 그립 업라이트 로우";
"Barbell Wrist Curl" = "바벨 리스트 컬";
"Barbell Zercher Squat" = "바벨 제르쳐 스쿼트";
"Bench dip on floor" = "바닥에서 벤치 딥";
"Bench Dip on Stability Ball" = "스태빌리티 볼에서 벤치 딥";
"Bench Dip with legs on bench" = "벤치 위에 다리를 올려 하는 벤치 딥";
"Bench Hip Extension" = "벤치 힙 익스텐션";
"Bench Pull-ups" = "벤치 풀업";
"Bench Reverse Crunch Circle" = "벤치 리버스 크런치 서클";
"Bent Knee Back to Side Kick" = "무릎을 굽혀 뒤에서 옆으로 킥";
"Bent knee Lying Twist" = "무릎을 굽힌 채로 누운 상태에서 트위스트";
"Bent-Over Row with Towel" = "수건을 이용한 숙인 상태에서 로우";
"Biceps Curl with Bed Sheet" = "침대 시트를 이용한 이두 컬";
"Biceps Leg Concentration Curl" = "이두와 다리 집중 컬";
"Bird Dog" = "버드 독";
"Body Saw Plank" = "보디 소 플랭크";
"Body-Up" = "바디 업";
"Bodyweight Incline Side Plank" = "바디웨이트 인클라인 사이드 플랭크";
"Bodyweight Kneeling Hold to Stand" = "바디웨이트 니링 홀드 투 스탠드";
"Bodyweight Kneeling Push-up Row" = "바디웨이트 니링 푸시업 로우";
"Bodyweight Kneeling Sissy Squat" = "바디웨이트 니링 시시 스쿼트";
"Bodyweight Kneeling Triceps Extension" = "바디웨이트 니링 트라이셉스 익스텐션";
"Bodyweight Narrow Stance Squat" = "바디웨이트 나로우 스탠스 스쿼트";
"Bodyweight Overhead Squat" = "바디웨이트 오버헤드 스쿼트";
"Bodyweight Pulse Squat" = "바디웨이트 펄스 스쿼트";
"Bodyweight Rear Lunge" = "바디웨이트 리어 런지";
"Bodyweight Row in Doorway" = "바디웨이트 도어웨이 로우";
"Bodyweight Shrug" = "바디웨이트 슈러그";
"Bodyweight Single Leg Deadlift" = "바디웨이트 싱글 레그 데드리프트";
"Bodyweight Squatting Row" = "바디웨이트 스쿼팅 로우";
"Bodyweight Standing Calf Raise" = "바디웨이트 스탠딩 카프 레이즈";
"Bodyweight Standing Close-grip One Arm Row" = "바디웨이트 스탠딩 클로즈 그립 원 암 로우";
"Bodyweight Standing Close-grip Row" = "바디웨이트 스탠딩 클로즈 그립 로우";
"Bodyweight Standing Fly" = "바디웨이트 스탠딩 플라이";
"Bodyweight Standing One Arm Row" = "바디웨이트 스탠딩 원 암 로우";
"Bodyweight Standing Pulse Calf Raise" = "바디웨이트 스탠딩 펄스 카프 레이즈";
"Bodyweight Standing Row" = "바디웨이트 스탠딩 로우";
"Bodyweight Standing Scapula Row" = "바디웨이트 스탠딩 스케플라 로우";
"Bodyweight Step-up on Stepbox" = "스텝박스에서의 바디웨이트 스텝 업";
"Bodyweight Wall Squat" = "벽에서의 바디웨이트 스쿼트";
"Bodyweight Windmill" = "바디웨이트 윈드밀";
"Bottle Hammer Curl" = "병에서의 해머 컬";
"Bottoms-Up" = "바텀 업";
"Brachialis Narrow Pull-ups" = "브라키알리스 나로우 풀업";
"Brachialis Pull-up" = "브라키알리스 풀업";
"Bridge Hip Abduction" = "브리지 힙 어브덕션";
"Bulgarian Split Squat" = "불가리안 스플릿 스쿼트";
"Bulgarian Split Squat with Chair" = "의자와 함께 하는 불가리안 스플릿 스쿼트";
"Butt-ups" = "버트 업스";
"Cable Bar Lateral Pulldown" = "케이블 바 라테럴 풀다운";
"Cable Bench Press" = "케이블 벤치 프레스";
"Cable Bent Over Row with Bar" = "바와 함께 하는 케이블 벤트 오버 로우";
"Cable Bent-Over One Arm Lateral Raise" = "한 팔로 하는 케이블 벤트 오버 원 암 라테럴 레이즈";
"Cable Bent-Over Reverse Grip Row" = "리버스 그립으로 하는 케이블 벤트 오버 로우";
"Cable Close-Grip Front Lat Pulldown" = "클로즈 그립 프론트 랫 풀다운";
"Cable Cross-over Lateral Pulldown" = "크로스오버 라테럴 풀다운";
"Cable Cross-over Revers Fly" = "크로스오버 리버스 플라이";
"Cable Cross-over Variation" = "크로스오버 변형";
"Cable Curl" = "케이블 컬";
"Cable Deadlift" = "케이블 데드리프트";
"Cable Decline Fly" = "케이블 디클라인 플라이";
"Cable Decline One Arm Press" = "한 팔로 하는 케이블 디클라인 프레스";
"Cable Decline Press" = "케이블 디클라인 프레스";
"Cable Decline Seated Wide-grip Row" = "와이드 그립으로 하는 케이블 디클라인 시티드 로우";
"Cable Elevated Row" = "높은 위치에서 하는 케이블 로우";
"Cable Floor Seated Wide-grip Row" = "바닥에서 시티드로 하는 케이블 와이드 그립 로우";
"Cable Forward Lunge" = "앞으로 하는 케이블 런지";
"Cable Forward Raise" = "케이블 포워드 레이즈";
"Cable Front Raise" = "케이블 프론트 레이즈";
"Cable Front Shoulder Raise" = "케이블 프론트 숄더 레이즈";
"Cable Front Squat" = "케이블 프론트 스쿼트";
"Cable Hanging Leg Raise" = "케이블 행잉 레그 레이즈";
"Cable High Pulley Overhead Tricep Extension" = "하이 풀리 오버헤드 트라이셉스 익스텐션";
"Cable High Triceps Extension" = "케이블 하이 트라이셉스 익스텐션";
"Cable Hip Adduction" = "케이블 힙 어덕션";
"Cable horizontal Pallof Press" = "케이블 수평 팔로프 프레스";
"Cable Incline Bench Press" = "케이블 인클라인 벤치 프레스";
"Cable Incline Bench Row" = "케이블 인클라인 벤치 로우";
"Cable Incline Cross Rear Fly" = "케이블 인클라인 크로스 리어 플라이";
"Cable Incline Fly" = "케이블 인클라인 플라이";
"Cable Incline Pushdown" = "케이블 인클라인 푸시다운";
"Cable Incline Triceps Extension" = "케이블 인클라인 트라이셉스 익스텐션";
"Cable Judo Flip" = "케이블 주도 플립";
"Cable kickback" = "케이블 킥백";
"Cable Kneeling Crunch" = "케이블 니링 크런치";
"Cable Kneeling One Arm Lat Pulldown" = "케이블 니링 원 암 랫 풀다운";
"Cable Kneeling Preacher Curl" = "케이블 니링 프리처 컬";
"Cable Kneeling Pull Through" = "케이블 니링 풀 스루";
"Cable Kneeling Shoulder Press" = "케이블 니링 숄더 프레스";
"Cable Kneeling Triceps Extension" = "케이블 니링 트라이셉스 익스텐션";
"Cable Lat Pulldown Full Range Of Motion" = "케이블 랫 풀다운 풀 레인지 오브 모션";
"Cable Lateral Lunge" = "케이블 라테럴 런지";
"Cable Lateral Pulldown with V-bar" = "케이블 라테럴 풀다운 with V-bar";
"Cable Lateral Raise" = "케이블 라테럴 레이즈";
"Cable Low Fly" = "케이블 로우 플라이";
"Cable Low Seated Row" = "케이블 로우 시티드 로우";
"Cable Lunge" = "케이블 런지";
"Cable Lying Bicep Curl" = "케이블 라잉 바이셉 컬";
"Cable Lying Close Press" = "케이블 라잉 클로즈 프레스";
"Cable Lying Close-grip Curl" = "케이블 라잉 클로즈 그립 컬";
"Cable Lying Cross Lateral Raise" = "케이블 라잉 크로스 라테럴 레이즈";
"Cable Lying Fly" = "케이블 라잉 플라이";
"Cable Lying Triceps Extension" = "케이블 라잉 트라이셉스 익스텐션";
"Cable Middle Fly" = "케이블 미들 플라이";
"Cable Neutral Grip Kickback" = "케이블 뉴트럴 그립 킥백";
"Cable One Arm Bent over Row" = "케이블 원 암 벤트 오버 로우";
"Cable One Arm Curl" = "케이블 원 암 컬";
"Cable One Arm Decline Chest Fly" = "케이블 원 암 디클라인 체스트 플라이";
"Cable One Arm Fly on Exercise Ball" = "운동 볼에서 하는 케이블 원 암 플라이";
"Cable One Arm Incline Fly on Exercise Ball" = "운동 볼에서 하는 케이블 원 암 인클라인 플라이";
"Cable One Arm Incline Press" = "케이블 원 암 인클라인 프레스";
"Cable One Arm Incline Press on Exercise Ball" = "운동 볼에서 하는 케이블 원 암 인클라인 프레스";
"Cable one arm inner biceps curl" = "케이블 원 암 이너 바이셉 컬";
"Cable one arm lat pulldown" = "케이블 원 암 랫 풀다운";
"Cable One Arm Lateral Bent-over" = "케이블 원 암 라테럴 벤트 오버";
"Cable One Arm Lateral Raise" = "케이블 원 암 라테럴 레이즈";
"Cable One Arm Press on Exercise Ball" = "운동 볼에서 하는 케이블 원 암 프레스";
"Cable One Arm Pulldown" = "케이블 원 암 풀다운";
"Cable One Arm Side Triceps Pushdown" = "케이블 원 암 사이드 트라이셉스 푸시다운";
"Cable One Arm Tricep Pushdown" = "케이블 원 암 트라이셉스 푸시다운";
"Cable one arm twisting seated row" = "케이블 원 암 트위스팅 시티드 로우";
"Cable One Arm Wrist Curl" = "케이블 원 암 리스 컬";
"Cable Overhead Curl" = "케이블 오버헤드 컬";
"Cable Palm Rotational Row" = "케이블 팜 로테이셔널 로우";
"Cable Parallel Grip Lat Pulldown on Floor" = "바닥에서 하는 케이블 패러럴 그립 랫 풀다운";
"Cable Preacher Curl" = "케이블 프리처 컬";
"Cable Press on Exercise Ball" = "운동 볼에서 하는 케이블 프레스";
"Cable pull through" = "케이블 풀 스루";
"Cable Pulldown" = "케이블 풀다운";
"Cable Pushdown" = "케이블 푸시다운";
"Cable Rear Drive" = "케이블 리어 드라이브";
"Cable Rear Pulldown" = "케이블 리어 풀다운";
"Cable Reverse Crunch" = "케이블 리버스 크런치";
"Cable Reverse One Arm Curl" = "케이블 리버스 원 암 컬";
"Cable Reverse Preacher Curl" = "케이블 리버스 프리처 컬";
"Cable Reverse Wrist Curl" = "케이블 리버스 리스 컬";
"Cable Reverse-grip Pushdown" = "케이블 리버스 그립 푸시다운";
"Cable Rope Crossover Seated Row" = "케이블 로프 크로스오버 시티드 로우";
"Cable Rope Elevated Seated Row" = "케이블 로프 엘리베이티드 시티드 로우";
"Cable Rope Extension Incline Bench Row" = "케이블 로프 익스텐션 인클라인 벤치 로우";
"Cable Rope Seated Row" = "케이블 로프 시티드 로우";
"Cable Seated Crunch" = "케이블 시티드 크런치";
"Cable Seated Floor One Arm Concentration Curl" = "케이블 시티드 바닥에서 하는 원 암 컨센트레이션 컬";
"Cable Seated Lats Focused Row" = "케이블 시티드 라츠 포커스드 로우";
"Cable Seated on Floor Row with Rope" = "로프와 함께 하는 케이블 시티드 온 플로어 로우";
"Cable Seated Rear Delt Fly with Chest Support" = "체스트 서포트와 함께 하는 케이블 시티드 리어 델트 플라이";
"Cable Seated Rear Lateral Raise" = "케이블 시티드 리어 라테럴 레이즈";
"Cable seated row" = "케이블 시티드 로우";
"Cable Seated Row with V bar" = "V 바와 함께 하는 케이블 시티드 로우";
"Cable Seated Shoulder Internal Rotation" = "케이블 시티드 숄더 인터널 로테이션";
"Cable Seated Supine-grip Row" = "케이블 시티드 수파인 그립 로우";
"Cable Seated Twist" = "케이블 시티드 트위스트";
"Cable Seated Wide-grip Row" = "와이드 그립으로 하는 케이블 시티드 로우";
"Cable Seating Close Press" = "클로즈 프레스로 하는 케이블 시티드";
"Cable Shoulder 90 degrees External Rotation" = "케이블 숄더 90도 익스터널 로테이션";
"Cable Shoulder 90 degrees Internal Rotation" = "케이블 숄더 90도 인터널 로테이션";
"Cable Shoulder Internal Rotation" = "케이블 숄더 인터널 로테이션";
"Cable Shoulder Press" = "케이블 숄더 프레스";
"Cable Shrug" = "케이블 슈러그";
"Cable Side Bend" = "케이블 사이드 벤드";
"Cable Side Crunch" = "케이블 사이드 크런치";
"Cable Squatting Curl" = "스쿼팅 컬로 하는 케이블";
"Cable Standing Back Wrist Curl" = "케이블 스탠딩 백 리스 컬";
"Cable Standing Calf Raise" = "케이블 스탠딩 카프 레이즈";
"Cable Standing Chest Press" = "케이블 스탠딩 체스트 프레스";
"Cable Standing Close Grip Row" = "클로즈 그립으로 하는 케이블 스탠딩 로우";
"Cable Standing Close Press" = "클로즈 프레스로 하는 케이블 스탠딩";
"Cable Standing Cross-over High Reverse Fly" = "하이 리버스 플라이로 하는 케이블 스탠딩 크로스오버";
"Cable Standing Crunch" = "케이블 스탠딩 크런치";
"Cable Standing Face Pull" = "케이블 스탠딩 페이스 풀";
"Cable Standing Fly" = "케이블 스탠딩 플라이";
"Cable Standing Front Raise Variation" = "케이블 스탠딩 프런트 레이즈 변형";
"Cable Standing High Cross Triceps Extension" = "케이블 스탠딩 하이 크로스 트라이셉스 익스텐션";
"Cable Standing Hip Extension" = "케이블 스탠딩 힙 익스텐션";
"Cable Standing Inner Curl" = "케이블 스탠딩 이너 컬";
"Cable Standing Lift" = "케이블 스탠딩 리프트";
"Cable Standing One Arm Triceps Extension" = "케이블 스탠딩 원 암 트라이셉스 익스텐션";
"Cable Standing One Leg Calf Raise" = "케이블 스탠딩 원 레그 카프 레이즈";
"Cable Standing Row" = "케이블 스탠딩 로우";
"Cable Standing Shoulder External Rotation" = "케이블 스탠딩 숄더 익스터널 로테이션";
"Cable Standing Up Straight Crossovers" = "케이블 스탠딩 업 스트레이트 크로스오버";
"Cable Straight Arm Pulldown" = "케이블 스트레이트 암 풀다운";
"Cable Straight Back Seated Row" = "케이블 스트레이트 백 시티드 로우";
"Cable Supine Reverse Fly" = "케이블 수파인 리버스 플라이";
"Cable Thibaudeau Kayak Row" = "케이블 티보두 카약 로우";
"Cable Triceps Pushdown on Floor" = "케이블 트라이셉스 푸시다운 온 플로어";
"Cable Tuck Reverse Crunch" = "케이블 턱 리버스 크런치";
"Cable Twist" = "케이블 트위스트";
"Cable twisting overhead press" = "케이블 트위스팅 오버헤드 프레스";
"Cable Twisting Pull" = "케이블 트위스팅 풀";
"Cable Twisting Standing high Row" = "케이블 트위스팅 스탠딩 하이 로우";
"Cable twisting standing one arm chest press" = "케이블 트위스팅 스탠딩 원 암 체스트 프레스";
"Cable Twisting Standing Row" = "케이블 트위스팅 스탠딩 로우";
"Cable Underhand Pulldown" = "케이블 언더핸드 풀다운";
"Cable Upper Chest Crossovers" = "케이블 어퍼 체스트 크로스오버";
"Cable Upper Row" = "케이블 어퍼 로우";
"Cable Upright Row" = "케이블 업라이트 로우";
"Cable vertical Pallof Press" = "케이블 버티컬 팔로프 프레스";
"Cable Wide Grip Behind Neck Pulldown" = "케이블 와이드 그립 비하인드 넥 풀다운";
"Cable Wide Pulldown" = "케이블 와이드 풀다운";
"Cable Wrist Curl" = "케이블 리스토 컬";
"Cable Y-raise" = "케이블 Y 레이즈";
"Calf Raise from Deficit with Chair Supported" = "의자 지지로 인한 디파짓에서의 종아리 레이즈";
"Cambered Bar Lying Row" = "캠버드 바 라잉 로우";
"Captains Chair Straight Leg Raise" = "캡틴스 체어 스트레이트 레그 레이즈";
"Chest Dip" = "체스트 딥";
"Chest Dip on Straight Bar" = "스트레이트 바에서의 체스트 딥";
"Chest Tap Push-up" = "체스트 탭 푸시업";
"Chin-Up" = "친-업";
"Circles Arm" = "팔 동그라미";
"Clock Push-Up" = "클락 푸시업";
"Close Grip Chin-Up" = "클로즈 그립 친-업";
"Close-grip Push-up" = "클로즈 그립 푸시업";
"Cobra Push-up" = "코브라 푸시업";
"Cocoons" = "코쿤스";
"Commando Pull-up" = "커맨도 풀업";
"Counterbalanced Skater Squat" = "카운터밸런스드 스케이터 스쿼트";
"Crab Twist Toe Touch" = "크랩 트위스트 토 탭";
"Criss Cross Leg Raises" = "크리스 크로스 레그 레이즈";
"Cross Arms Push-up" = "크로스 암 푸시업";
"Cross Body Crunch" = "크로스 바디 크런치";
"Crunch Floor" = "크런치 플로어";
"Crunch Hold" = "크런치 홀드";
"Crunch Single Leg Lift" = "크런치 싱글 레그 리프트";
"Crunchy Frog on Floor" = "크런치 프로그 온 플로어";
"Curl-up" = "컬-업";
"Curtsey Squat" = "커트지 스쿼트";
"Dead Bug" = "데드 버그";
"Decline Crunch" = "딜라인 크런치";
"Decline Kneeling Push-up on Box" = "박스 위에서의 딜라인 니링 푸시업";
"Decline Leg Hip Raise" = "딜라인 레그 힙 레이즈";
"Decline Push-Up" = "딜라인 푸시업";
"Decline Push-up against Wall" = "벽에 대한 딜라인 푸시업";
"Decline Shoulder Tap" = "딜라인 숄더 탭";
"Decline Sit-up" = "딜라인 시트업";
"Deep Push Up" = "딥 푸시업";
"Deep Push-up on Parallel Bars" = "패러렐 바에서의 딥 푸시업";
"Diamond Press" = "다이아몬드 프레스";
"Diamond Push-up" = "다이아몬드 푸시업";
"Dip on Floor with Chair" = "체어와 함께 하는 바디 딥";
"Dips between Chairs" = "체어 사이의 딥스";
"Donkey Calf Raise" = "돈키 카프 레이즈";
"Drop Push Up" = "드롭 푸시업";
"Dumbbell Arnold Press" = "덤벨 아놀드 프레스";
"Dumbbell Around Pullover" = "덤벨 어라운드 풀오버";
"Dumbbell Bar Grip Sumo Squat" = "덤벨 바 그립 스모 스쿼트";
"Dumbbell Behind Back Finger Curl" = "덤벨 비하인드 백 핑거 컬";
"Dumbbell Bench Press" = "덤벨 벤치 프레스";
"Dumbbell Bench Seated Press" = "덤벨 벤치 시티드 프레스";
"Dumbbell Bench Squat" = "덤벨 벤치 스쿼트";
"Dumbbell Bench Supported External Rotation" = "덤벨 벤치 서포트드 익스터널 로테이션";
"Dumbbell Bent Arm Lateral Raise" = "덤벨 벤트 암 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Bent Over Reverse Row" = "덤벨 벤트 오버 리버스 로우";
"Dumbbell Bent Over Row" = "덤벨 벤트 오버 로우";
"Dumbbell Bent-Over Scapula Row" = "덤벨 벤트 오버 스카푸라 로우";
"Dumbbell Biceps Curl" = "덤벨 바이셉스 컬";
"Dumbbell Chest Supported Lateral Raises" = "덤벨 체스트 서포트드 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Clean" = "덤벨 클린";
"Dumbbell Clean and Press" = "덤벨 클린 앤 프레스";
"Dumbbell Close Grip Curl" = "덤벨 클로즈 그립 컬";
"Dumbbell Close Grip Press" = "덤벨 클로즈 그립 프레스";
"Dumbbell Close-grip Press" = "덤벨 클로즈 그립 프레스";
"Dumbbell Concentration Curl" = "덤벨 컨센트레이션 컬";
"Dumbbell Contralateral Forward Lunge" = "덤벨 콘트랄레럴 포워드 런지";
"Dumbbell Cross Body Hammer Curl" = "덤벨 크로스 바디 해머 컬";
"Dumbbell Cuban Press" = "덤벨 큐바 프레스";
"Dumbbell Deadlift" = "덤벨 데드리프트";
"Dumbbell Decline Bench Press" = "덤벨 딜라인 벤치 프레스";
"Dumbbell Decline Fly" = "덤벨 딜라인 플라이";
"Dumbbell Decline Hammer Press" = "덤벨 딜라인 해머 프레스";
"Dumbbell Decline One Arm Fly" = "덤벨 딜라인 원 암 플라이";
"Dumbbell Decline Shrug" = "덤벨 딜라인 슈러그";
"Dumbbell Decline Triceps Extension" = "덤벨 딜라인 트라이셉스 익스텐션";
"Dumbbell Decline Twist Fly" = "덤벨 딜라인 트위스트 플라이";
"Dumbbell Drag Bicep Curl" = "덤벨 드래그 바이셉스 컬";
"Dumbbell External Rotation" = "덤벨 익스터널 로테이션";
"Dumbbell Flat Around the World" = "덤벨 플랫 어라운드 더 월드";
"Dumbbell Floor Fly" = "덤벨 플로어 플라이";
"Dumbbell Fly" = "덤벨 플라이";
"Dumbbell Fly on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 플라이";
"Dumbbell Front Rack Lunge" = "덤벨 프론트 랙 런지";
"Dumbbell Front Raise" = "덤벨 프론트 레이즈";
"Dumbbell Front Squat" = "덤벨 프론트 스쿼트";
"Dumbbell Full Can Lateral Raise" = "덤벨 풀 캔 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Full Swing" = "덤벨 풀 스윙";
"Dumbbell Glute Bridge" = "덤벨 글루트 브릿지";
"Dumbbell Gobelt Curtsey Lunge" = "덤벨 고벌렛 커츠 런지";
"Dumbbell Goblet 2 sec Hold Squat" = "덤벨 고블렛 2초 홀드 스쿼트";
"Dumbbell Goblet Box Squat" = "덤벨 고블렛 박스 스쿼트";
"Dumbbell Goblet Split Squat" = "덤벨 고블렛 스플릿 스쿼트";
"Dumbbell Goblet Squat" = "덤벨 고블렛 스쿼트";
"Dumbbell Good Morning Squat" = "덤벨 굿 모닝 스쿼트";
"Dumbbell Hammer Curl" = "덤벨 해머 컬";
"Dumbbell Hang Power Clean" = "덤벨 행 파워 클린";
"Dumbbell Incline Around the World" = "덤벨 인클라인 어라운드 더 월드";
"Dumbbell Incline Bench Press" = "덤벨 인클라인 벤치 프레스";
"Dumbbell Incline Biceps Curl" = "덤벨 인클라인 바이셉 컬";
"Dumbbell Incline Breeding" = "덤벨 인클라인 브리딩";
"Dumbbell Incline Close-grip Press Variation" = "덤벨 인클라인 클로즈 그립 프레스 변형";
"Dumbbell Incline Curl" = "덤벨 인클라인 컬";
"Dumbbell Incline Fly" = "덤벨 인클라인 플라이";
"Dumbbell Incline Fly on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 인클라인 플라이";
"Dumbbell Incline Front Raise" = "덤벨 인클라인 프론트 레이즈";
"Dumbbell Incline Hammer Curl" = "덤벨 인클라인 해머 컬";
"Dumbbell Incline Hammer Press" = "덤벨 인클라인 해머 프레스";
"Dumbbell Incline Inner Biceps Curl" = "덤벨 인클라인 이너 바이셉스 컬";
"Dumbbell Incline One Arm Fly" = "덤벨 인클라인 원 암 플라이";
"Dumbbell Incline One Arm Fly on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 인클라인 원 암 플라이";
"Dumbbell Incline One Arm Lateral Raise" = "덤벨 인클라인 원 암 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Incline One Arm Press" = "덤벨 인클라인 원 암 프레스";
"Dumbbell Incline Palm-in Press" = "덤벨 인클라인 팜-인 프레스";
"Dumbbell Incline Press on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 인클라인 프레스";
"Dumbbell Incline Raise" = "덤벨 인클라인 레이즈";
"Dumbbell Incline Rear Lateral Raise" = "덤벨 인클라인 리어 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Incline Row" = "덤벨 인클라인 로우";
"Dumbbell Incline Shoulder Raise" = "덤벨 인클라인 숄더 레이즈";
"Dumbbell Incline Shrug" = "덤벨 인클라인 슈러그";
"Dumbbell Incline Squeeze Press" = "덤벨 인클라인 스퀴즈 프레스";
"Dumbbell Incline T-Raise" = "덤벨 인클라인 T-레이즈";
"Dumbbell Incline Triceps Extension" = "덤벨 인클라인 트라이셉스 익스텐션";
"Dumbbell Incline Twisted Flyes" = "덤벨 인클라인 트위스티드 플라이즈";
"Dumbbell Incline Two Arm Extension" = "덤벨 인클라인 투 암 익스텐션";
"Dumbbell Incline Y-Raise" = "덤벨 인클라인 Y-레이즈";
"Dumbbell Iron Cross" = "덤벨 아이언 크로스";
"Dumbbell Kickback" = "덤벨 킥백";
"Dumbbell Kneeling Hold to Stand" = "덤벨 니링 홀드 투 스탠드";
"Dumbbell Lateral Raise" = "덤벨 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Lateral to Front Raise" = "덤벨 라테럴 투 프론트 레이즈";
"Dumbbell Low Fly" = "덤벨 로우 플라이";
"Dumbbell Lunge" = "덤벨 런지";
"Dumbbell Lying Elbow Press" = "덤벨 라잉 엘보우 프레스";
"Dumbbell lying external shoulder rotation" = "덤벨 라잉 익스터널 숄더 로테이션";
"Dumbbell Lying Femoral" = "덤벨 라잉 페모럴";
"Dumbbell Lying Floor Skull Crusher" = "덤벨 라잉 플로어 스컬 크러셔";
"Dumbbell Lying Hammer Press" = "덤벨 라잉 해머 프레스";
"Dumbbell Lying Hamstring Curl" = "덤벨 라잉 햄스트링 컬";
"Dumbbell Lying on Floor Chest Press" = "덤벨 바닥에 라잉 체스트 프레스";
"Dumbbell Lying on Floor Hammer Press" = "덤벨 바닥에 라잉 해머 프레스";
"Dumbbell Lying on Floor Rear Delt Raise" = "덤벨 바닥에 라잉 리어 델트 레이즈";
"Dumbbell Lying One Arm Deltoid Rear" = "덤벨 바닥에 라잉 원 암 델토이드 리어";
"Dumbbell Lying One Arm Press" = "덤벨 바닥에 라잉 원 암 프레스";
"Dumbbell Lying One Arm Rear Lateral Raise" = "덤벨 바닥에 라잉 원 암 리어 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Lying Pronation" = "덤벨 바닥에 라잉 프로네이션";
"Dumbbell Lying Pullover on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 라잉 풀오버";
"Dumbbell Lying Rear Delt Row" = "덤벨 바닥에 라잉 리어 델트 로우";
"Dumbbell Lying Rear Lateral Raise" = "덤벨 바닥에 라잉 리어 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Lying Single Extension" = "덤벨 바닥에 라잉 싱글 익스텐션";
"Dumbbell Lying Supine Curl" = "덤벨 바닥에 라잉 수파인 컬";
"Dumbbell Lying Triceps Extension" = "덤벨 바닥에 라잉 트라이셉스 익스텐션";
"Dumbbell Lying Wide-Grip Row on Rack" = "랙 위의 덤벨 바닥에 라잉 와이드 그립 로우";
"Dumbbell Narrow Stance Squat" = "덤벨 나로 스탠스 스쿼트";
"Dumbbell Neutral Grip Bench Press" = "덤벨 뉴트럴 그립 벤치 프레스";
"Dumbbell One Arm Bench Fly" = "덤벨 원 암 벤치 플라이";
"Dumbbell One Arm Bent-over Row" = "덤벨 원 암 벤트 오버 로우";
"Dumbbell One Arm Chest Fly on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 원 암 체스트 플라이";
"Dumbbell One Arm Decline Chest Press" = "덤벨 원 암 디클라인 체스트 프레스";
"Dumbbell One Arm Floor Fly" = "덤벨 원 암 플로어 플라이";
"Dumbbell One Arm Fly on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 원 암 플라이";
"Dumbbell One Arm Front Raise" = "덤벨 원 암 프론트 레이즈";
"Dumbbell One Arm Incline Chest Press" = "덤벨 원 암 인클라인 체스트 프레스";
"Dumbbell One Arm Kickback" = "덤벨 원 암 킥백";
"Dumbbell One Arm Lateral Raise" = "덤벨 원 암 라테럴 레이즈";
"Dumbbell One Arm Lateral Raise with support" = "서포트와 함께 하는 덤벨 원 암 라테럴 레이즈";
"Dumbbell One Arm Low Fly" = "덤벨 원 암 로우 플라이";
"Dumbbell One Arm Lunge" = "덤벨 원 암 런지";
"Dumbbell One Arm Press on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 원 암 프레스";
"Dumbbell One Arm Pullover on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 원 암 풀오버";
"Dumbbell One arm Revers Wrist Curl" = "덤벨 원 암 리버스 리스트 컬";
"Dumbbell One Arm Reverse Preacher Curl" = "덤벨 원 암 리버스 프리처 컬";
"Dumbbell One Arm Seated Neutral Wrist Curl" = "덤벨 원 암 시티드 뉴트럴 리스트 컬";
"Dumbbell One Arm Shoulder Press" = "덤벨 원 암 숄더 프레스";
"Dumbbell One Arm Snatch" = "덤벨 원 암 스내치";
"Dumbbell One Arm Upright Row" = "덤벨 원 암 업라이트 로우";
"Dumbbell One Arm Wide-Grip Bench Press" = "덤벨 원 암 와이드 그립 벤치 프레스";
"Dumbbell One arm Wrist Curl" = "덤벨 원 암 리스트 컬";
"Dumbbell One Arm Y Elevation" = "덤벨 원 암 Y-엘리베이션";
"Dumbbell One Arm Zottman Preacher Curl" = "덤벨 원 암 조트만 프리처 컬";
"Dumbbell One Leg Fly on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 원 레그 플라이";
"Dumbbell Over Bench Neutral Wrist Curl" = "덤벨 오버 벤치 뉴트럴 리스트 컬";
"Dumbbell Over Bench One Arm Wrist Curl" = "덤벨 오버 벤치 원 암 리스트 컬";
"Dumbbell Over Bench Revers Wrist Curl" = "덤벨 오버 벤치 리버스 리스트 컬";
"Dumbbell Over Bench Wrist Curl" = "덤벨 오버 벤치 리스트 컬";
"Dumbbell Overhead Sit-up" = "덤벨 오버헤드 시트업";
"Dumbbell Overhead Squat" = "덤벨 오버헤드 스쿼트";
"Dumbbell Palm Rotational Bent Over Row" = "덤벨 팜 로테이셔널 벤트 오버 로우";
"Dumbbell Palms In Incline Bench Press" = "덤벨 팜스 인 인클라인 벤치 프레스";
"Dumbbell Peacher Hammer Curl" = "덤벨 피처 해머 컬";
"Dumbbell Plank Pass Through" = "덤벨 플랭크 패스 스루";
"Dumbbell Plyo Squat" = "덤벨 플라이오 스쿼트";
"Dumbbell Preacher Curl" = "덤벨 프리처 컬";
"Dumbbell Preacher Curl over Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 프리처 컬";
"Dumbbell Press on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 프레스";
"Dumbbell Press Squat" = "덤벨 프레스 스쿼트";
"Dumbbell Pronate-grip Triceps Extension" = "덤벨 프로네이트 그립 트라이셉스 익스텐션";
"Dumbbell Prone Incline Curl" = "덤벨 프론 인클라인 컬";
"Dumbbell Prone Incline Hammer Curl" = "덤벨 프론 인클라인 해머 컬";
"Dumbbell Prone Rear Delt Swing" = "덤벨 프론 리어 델트 스윙";
"Dumbbell Prone Triceps Kickback" = "덤벨 프론 트라이셉스 킥백";
"Dumbbell Pullover" = "덤벨 풀오버";
"Dumbbell Pullover on Exercise Ball" = "엑서사이즈 볼 위의 덤벨 풀오버";
"Dumbbell Pullover on floor" = "바닥에서 하는 덤벨 풀오버";
"Dumbbell Push Press" = "덤벨 푸시 프레스";
"Dumbbell Raise" = "덤벨 레이즈";
"Dumbbell RDL Death March" = "덤벨 RDL 데스 마치";
"Dumbbell Rear Delt Raise" = "덤벨 리어 델트 레이즈";
"Dumbbell Rear Delt Row_shoulder" = "덤벨 리어 델트 로우";
"Dumbbell Rear Fly" = "덤벨 리어 플라이";
"Dumbbell Rear Lateral Raise" = "덤벨 리어 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Rear Lunge" = "덤벨 리어 런지";
"Dumbbell Rear Lunge Front Raise" = "덤벨 리어 런지 프론트 레이즈";
"Dumbbell Renegade Row" = "덤벨 레네게이드 로우";
"Dumbbell Revers grip Biceps Curl" = "덤벨 레버스 그립 바이셉스 컬";
"Dumbbell Reverse Fly" = "덤벨 리버스 플라이";
"Dumbbell Reverse Preacher Curl" = "덤벨 리버스 프리처 컬";
"Dumbbell Reverse Wrist Curl" = "덤벨 리버스 리스트 컬";
"Dumbbell Rollout" = "덤벨 롤아웃";
"Dumbbell Romanian Deadlift" = "덤벨 로마니안 데드리프트";
"Dumbbell Rotation Reverse Fly" = "덤벨 로테이션 리버스 플라이";
"Dumbbell Russian Twist" = "덤벨 러시안 트위스트";
"Dumbbell Scott Press" = "덤벨 스콧 프레스";
"Dumbbell Seated Bench Extension" = "덤벨 시티드 벤치 익스텐션";
"Dumbbell Seated Bent Arm Lateral raise" = "덤벨 시티드 벤트 암 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Seated Bent Over Rear Delt Row" = "덤벨 시티드 벤트 오버 리어 델트 로우";
"Dumbbell Seated Biceps Curl to Shoulder Press" = "덤벨 시티드 바이셉스 컬 투 숄더 프레스";
"Dumbbell Seated Calf Raise" = "덤벨 시티드 카프 레이즈";
"Dumbbell Seated Close Grip Press" = "덤벨 시티드 클로즈 그립 프레스";
"Dumbbell Seated Curl" = "덤벨 시티드 컬";
"Dumbbell Seated External Shoulder Rotation" = "덤벨 시티드 익스터널 숄더 로테이션";
"Dumbbell Seated Front and Back Tate Press" = "덤벨 시티드 프론트 앤드 백 테이트 프레스";
"Dumbbell Seated Front Raise" = "덤벨 시티드 프론트 레이즈";
"Dumbbell Seated Hammer Curl" = "덤벨 시티드 해머 컬";
"Dumbbell Seated Inner Biceps Curl" = "덤벨 시티드 이너 바이셉스 컬";
"Dumbbell Seated Kickback" = "덤벨 시티드 킥백";
"Dumbbell Seated Lateral Raise" = "덤벨 시티드 라테럴 레이즈";
"Dumbbell Seated Lateral to Front Raise" = "덤벨 시티드 라테럴 투 프론트 레이즈";
"Dumbbell Seated Neutral Wrist Curl" = "덤벨 시티드 뉴트럴 리스트 컬";
"Dumbbell Seated One Arm Front Raise" = "덤벨 시티드 원 암 프론트 레이즈";
"Dumbbell Seated One Arm Kickback" = "덤벨 시티드 원 암 킥백";
"Dumbbell Seated One Arm Rotate" = "덤벨 시티드 원 암 로테이션";
"Dumbbell Seated One Arm Shoulder Press" = "덤벨 시티드 원 암 숄더 프레스";
"Dumbbell Seated One Leg Calf Raise" = "덤벨 시티드 원 레그 카프 레이즈";
"Dumbbell Seated One Leg Calf Raise - Palm up" = "덤벨 시티드 원 레그 카프 레이즈 - 팜 업";
"Dumbbell Seated Palms Up Wrist Curl" = "덤벨 시티드 팜스 업 리스트 컬";
"Dumbbell Seated Preacher Curl" = "덤벨 시티드 프리처 컬";
"Dumbbell Seated Reverse Grip Biceps Curl" = "덤벨 시티드 리버스 그립 바이셉스 컬";
"Dumbbell Seated Shoulder Press" = "덤벨 시티드 숄더 프레스";
"Dumbbell Seated Triceps Extension" = "덤벨 시티드 트라이셉스 익스텐션";
"Dumbbell Shrug" = "덤벨 숄더 쉬러그";
"Dumbbell Side Bend" = "덤벨 사이드 벤드";
"Dumbbell Side Bridge" = "덤벨 사이드 브릿지";
"Dumbbell Side Bridge with Bent Leg" = "벤트 레그와 함께 하는 덤벨 사이드 브릿지";
"Dumbbell Side Lying One Hand Raise" = "한 손을 들어 옆으로 누운 자세에서 하는 덤벨 레이즈";
"Dumbbell Side Plank with Rear Fly" = "리어 플라이와 함께 하는 덤벨 사이드 플랭크";
"Dumbbell Side Squat" = "덤벨 사이드 스쿼트";
"Dumbbell Single Arm Floor Press" = "덤벨 싱글 암 플로어 프레스";
"Dumbbell Single Arm Overhead Lunge" = "덤벨 싱글 암 오버헤드 런지";
"Dumbbell Single Arm Underhand Front Raise" = "덤벨 싱글 암 언더핸드 프론트 레이즈";
"Dumbbell Single Leg Calf Raise" = "덤벨 싱글 레그 카프 레이즈";
"Dumbbell Single Leg Deadlift" = "덤벨 싱글 레그 데드리프트";
"Dumbbell Single Leg Glute Bridge" = "덤벨 싱글 레그 글루트 브릿지";
"Dumbbell Single Leg Split Squat" = "덤벨 싱글 레그 스플릿 스쿼트";
"Dumbbell Single Leg Squat" = "덤벨 싱글 레그 스쿼트";
"Dumbbell Single Leg Step Up" = "덤벨 싱글 레그 스텝 업";
"Dumbbell Single Stiff Leg Deadlift" = "덤벨 싱글 스티프 레그 데드리프트";
"Dumbbell Split Squat" = "덤벨 스플릿 스쿼트";
"Dumbbell Split Squat Front Foot Elevated" = "덤벨 스플릿 스쿼트 프론트 풋 엘리베이티드";
"Dumbbell Sprinter Thrust Chest Press" = "덤벨 스프린터 스러스트 체스트 프레스";
"Dumbbell Squat" = "덤벨 스쿼트";
"Dumbbell Squeeze Bench Press" = "덤벨 스퀴즈 벤치 프레스";
"Dumbbell Standing Arnold Press" = "덤벨 스탠딩 아놀드 프레스";
"Dumbbell Standing Around World" = "덤벨 스탠딩 어라운드 더 월드";
"Dumbbell Standing Biceps Curl" = "덤벨 스탠딩 바이셉스 컬";
"Dumbbell Standing Calf Raise" = "덤벨 스탠딩 카프 레이즈";
"Dumbbell Standing Concentration Curl" = "덤벨 스탠딩 콘센트레이션 컬";
"Dumbbell Standing Front Raise Above Head" = "덤벨 스탠딩 프론트 레이즈 어바브 헤드";
"Dumbbell Standing Hands Torsion" = "덤벨 스탠딩 핸즈 토션";
"Dumbbell Standing Inner Biceps Curl" = "덤벨 스탠딩 이너 바이셉스 컬";
"Dumbbell Standing Kickback" = "덤벨 스탠딩 킥백";
"Dumbbell Standing One Arm Concentration Curl" = "덤벨 스탠딩 원 암 콘센트레이션 컬";
"Dumbbell Standing One Arm Extension" = "덤벨 스탠딩 원 암 익스텐션";
"Dumbbell Standing One Arm Palm In Press" = "덤벨 스탠딩 원 암 팜 인 프레스";
"Dumbbell Standing One Arm Reverse Curl" = "덤벨 스탠딩 원 암 리버스 컬";
"Dumbbell Standing Overhead Press" = "덤벨 스탠딩 오버헤드 프레스";
"Dumbbell Standing Palms In Press" = "덤벨 스탠딩 팜스 인 프레스";
"Dumbbell Standing Preacher Curl" = "덤벨 스탠딩 프리처 컬";
"Dumbbell Standing Reverse Curl" = "덤벨 스탠딩 리버스 컬";
"Dumbbell Standing Reverse Curl Rotate" = "덤벨 스탠딩 리버스 컬 로테이트";
"Dumbbell Standing Single Leg Calf Raise" = "덤벨 스탠딩 싱글 레그 카프 레이즈";
"Dumbbell Standing Single Spider Curl" = "덤벨 스탠딩 싱글 스파이더 컬";
"Dumbbell Standing Triceps Extension" = "덤벨 스탠딩 트라이셉스 익스텐션";
"Dumbbell Standing Zottman Preacher Curl" = "덤벨 스탠딩 조트만 프리처 컬";
"Dumbbell Static Lunge" = "덤벨 스태틱 런지";
"Dumbbell Step-up" = "덤벨 스텝 업";
"Dumbbell Step-up with Knee Raise" = "니 레이즈와 함께 하는 덤벨 스텝 업";
"Dumbbell Stiff Leg Deadlift" = "덤벨 스티프 레그 데드리프트";
"Dumbbell Straight Arm Crunch" = "덤벨 스트레이트 암 크런치";
"Dumbbell Straight Arm Pullover" = "덤벨 스트레이트 암 풀오버";
"Dumbbell Straight Arm Twisting Sit-up" = "덤벨 스트레이트 암 트위스팅 시트업";
"Dumbbell Straight Leg Deadlift" = "덤벨 스트레이트 레그 데드리프트";
"Dumbbell Straight Leg Russian Twist" = "덤벨 스트레이트 레그 러시안 트위스트";
"Dumbbell Straight Legs Deadlift" = "덤벨 스트레이트 레그 데드리프트";
"Dumbbell Superman" = "덤벨 수퍼맨";
"Dumbbell Svend Press" = "덤벨 스벤드 프레스";
"Dumbbell Swing" = "덤벨 스윙";
"Dumbbell Tate Press" = "덤벨 테이트 프레스";
"Dumbbell Thruster" = "덤벨 스러스터";
"Dumbbell Unilateral Scapula Raise" = "덤벨 유나일레럴 스케이푸라 레이즈";
"Dumbbell Upright Row" = "덤벨 업라이트 로우";
"Dumbbell Upright Shoulder External Rotation" = "덤벨 업라이트 숄더 익스터널 로테이션";
"Dumbbell V-up" = "덤벨 V 업";
"Dumbbell W-press" = "덤벨 W 프레스";
"Dumbbell Waiter Biceps Curl" = "덤벨 웨이터 바이셉스 컬";
"Dumbbell Wood Chop Squat" = "덤벨 우드 쵸프 스쿼트";
"Dumbbell Zottman Curl" = "덤벨 조트만 컬";
"Dumbbell Zottman Preacher Curl" = "덤벨 조트만 프리처 컬";
"Dumbbells Seated Triceps Extension" = "덤벨 시티드 트라이셉스 익스텐션";
"Elbow dips" = "엘보우 딥스";
"Elbow Lift - Reverse Push-Up" = "엘보우 리프트 - 리버스 푸시업";
"Elbow to Knee Side Plank Crunch" = "엘보우 투 무릎 사이드 플랭크 크런치";
"Elbow to Knee Sit-up" = "엘보우 투 무릎 시트업";
"Elbow Up and Down Dynamic Plank" = "엘보우 업 앤 다운 다이내믹 플랭크";
"Elbow-To-Knee" = "엘보우 투 무릎";
"Elevanted Inverted Row between 3 Chairs" = "3개 의 의자 사이에서 하는 엘리베이티드 인버티드 로우";
"Elevanted Push-Up" = "엘리베이티드 푸시업";
"Elevated Side Lunge" = "엘리베이티드 사이드 런지";
"Exercise Ball on the Wall Calf Raise" = "월 위의 엑서사이즈 볼 카프 레이즈";
"Exercise Ball Serratus Wall Slide" = "엑서사이즈 볼 세라투스 월 슬라이드";
"Finger Push-up" = "손가락 푸시업";
"Floor Fly with Towels" = "타올을 사용한 플로어 플라이";
"Flutter Kicks" = "플러터 킥";
"Forward Lunge" = "포워드 런지";
"Forward Pulse Lunge with Hands Overhead" = "핸즈 오버헤드로 하는 포워드 펄스 런지";
"Frankenstein squat" = "프랑켄슈타인 스쿼트";
"Frog Crunch" = "개구리 크런치";
"Frog Sit-up" = "개구리 시트업";
"Frogger" = "프로거";
"Front Lever" = "프론트 레버";
"Front Plank" = "프론트 플랭크";
"Front Plank Toe Tap" = "프론트 플랭크 토 탭";
"Front Plank with Leg Lift" = "다리를 올리며 하는 프론트 플랭크";
"Front Plank with Twist" = "프론트 플랭크 트위스트";
"Full Planche Push-Up" = "풀 플란체 푸시업";
"Full Squat Mobility" = "풀 스쿼트 모빌리티";
"Gironda Sternum Chin" = "지론다 스터넘 친";
"Glute Bridge March" = "글루트 브리지 마치";
"Glute Bridge Two Legs on Bench" = "벤치 위에 양 다리로 하는 글루트 브리지";
"Glute March" = "글루트 마치";
"Glute-Ham Raise" = "글루트-햄 레이즈";
"Good Morning Squat" = "굿 모닝 스쿼트";
"Gorilla Chin" = "고릴라 친";
"Groin Crunch" = "그레인 크런치";
"Half Sit-up" = "하프 시트업";
"Hammer Grip Pull-up on Dip Cage" = "딥 케이지에서 함마 그립 풀업";
"Hand Spring Wrist Curl" = "핸드 스프링 리스트 컬";
"Handstand Push-Up" = "핸드스탠드 푸시업";
"Hanging Deadbug" = "행잉 데드버그";
"Hanging Flutter Kick" = "행잉 플러터 킥";
"Hanging Knees to Elbows" = "무릎을 팔꿈치에 대고 하는 행잉 레이즈";
"Hanging Leg Hip Raise" = "행잉 레그 힙 레이즈";
"Hanging Leg Raise" = "행잉 레그 레이즈";
"Hanging Oblique Knee Raise" = "행잉 오블리크 무릎 레이즈";
"Hanging Pike" = "행잉 파이크";
"Hanging Straight Leg Hip Raise" = "행잉 스트레이트 레그 힙 레이즈";
"Hanging Straight Leg Raise" = "행잉 스트레이트 레그 레이즈";
"Hanging Straight Twisting Leg Hip Raise" = "행잉 스트레이트 트위스팅 레그 힙 레이즈";
"Hanging Toes to Bar" = "발끝을 바에 대고 하는 행잉 토스 투 바";
"Hip Clam Shell" = "힙 클램 쉘";
"Hip Swirls" = "힙 스월스";
"Hollow Hold" = "할로우 홀드";
"Hyght Dumbbell Fly" = "하이트 덤벨 플라이";
"Hyperextension" = "하이퍼익스텐션";
"Inchworm" = "인치웜";
"Incline Close Grip Push-up" = "인클라인 클로즈 그립 푸시업";
"Incline Close-Grip Push-Up" = "인클라인 클로즈-그립 푸시업";
"Incline Push-up" = "인클라인 푸시업";
"Incline Reverse Grip Push-Up" = "인클라인 리버스 그립 푸시업";
"Incline Scapula Push up" = "인클라인 스컬더 푸시업";
"Incline Shoulder Tap" = "인클라인 숄더 탭";
"Incline Twisting Sit-up" = "인클라인 트위스팅 시트업";
"Inverted Row" = "인버티드 로우";
"Inverted Row Bent Knees" = "인버티드 로우 (무릎 굽힘)";
"Inverted Row between Chairs" = "의자 사이에서 하는 인버티드 로우";
"Inverted Row on Bench" = "벤치에서 하는 인버티드 로우";
"Inverted Row with Bed Sheet" = "침대 시트로 하는 인버티드 로우";
"Inverted Row with Bent Knee between Chairs" = "의자 사이에서 무릎 굽힘으로 하는 인버티드 로우";
"Inverted Row with Straps" = "스트랩을 사용한 인버티드 로우";
"Inverted Underhand Grip Row between Chairs" = "의자 사이에서 하는 인버티드 언더핸드 그립 로우";
"Inverted Wide Row" = "인버티드 와이드 로우";
"Iron Cross Plank" = "아이언 크로스 플랭크";
"Isometric Chest Squeeze" = "이소메트릭 체스트 스퀴즈";
"Isometric Wipers" = "이소메트릭 와이퍼스";
"Jackknife Sit-Up" = "잭나이프 시트업";
"Janda Sit-up" = "잔다 시트업";
"Kettlebell Advanced Windmill" = "케틀벨 어드밴스드 윈드밀";
"Kettlebell Alternating Hang Clean" = "케틀벨 얼터네이팅 항 클린";
"Kettlebell Alternating Press" = "케틀벨 얼터네이팅 프레스";
"Kettlebell Alternating Press on Floor" = "케틀벨 얼터네이팅 프레스 온 플로어";
"Kettlebell Alternating Renegade Row" = "케틀벨 얼터네이팅 레네게이드 로우";
"Kettlebell Alternating Row" = "케틀벨 얼터네이팅 로우";
"Kettlebell Angled Press" = "케틀벨 앵글드 프레스";
"Kettlebell Arnold Press" = "케틀벨 아놀드 프레스";
"Kettlebell Around Head Rotation" = "케틀벨 어라운드 헤드 로테이션";
"Kettlebell Backward Lunge" = "케틀벨 백워드 런지";
"Kettlebell Bent Press" = "케틀벨 벤트 프레스";
"Kettlebell Bottom Up One Arm Bench Press" = "케틀벨 바텀 업 원 암 벤치 프레스";
"Kettlebell Box Squat" = "케틀벨 박스 스쿼트";
"Kettlebell deadlift" = "케틀벨 데드리프트";
"Kettlebell Deep Push-Up" = "케틀벨 딥 푸시업";
"Kettlebell Double Alternating Hang Clean" = "케틀벨 더블 얼터네이팅 항 클린";
"Kettlebell Double Windmill" = "케틀벨 더블 윈드밀";
"Kettlebell Elevated Goblet Squat" = "케틀벨 엘리베이티드 고블렛 스쿼트";
"Kettlebell Farmers Carry" = "케틀벨 파머스 캐리";
"Kettlebell Figure 8" = "케틀벨 피겨 8";
"Kettlebell Front Squat" = "케틀벨 프론트 스쿼트";
"Kettlebell Full Swing" = "케틀벨 풀 스윙";
"Kettlebell Goblet Curtsey Lunge" = "케틀벨 고블렛 커츠리 런지";
"Kettlebell Goblet Squat" = "케틀벨 고블렛 스쿼트";
"Kettlebell Goblet Squat Mobility" = "케틀벨 고블렛 스쿼트 모빌리티";
"Kettlebell Good Morning" = "케틀벨 굿 모닝";
"Kettlebell Half Turkish Get Up" = "케틀벨 하프 터키시 게트 업";
"Kettlebell Hang Clean" = "케틀벨 항 클린";
"Kettlebell Kickstand One Leg Deadlift" = "케틀벨 킥스탠드 원 레그 데드리프트";
"Kettlebell Lateral Raise" = "케틀벨 라테럴 레이즈";
"Kettlebell Lunge Clean and Press" = "케틀벨 런지 클린 앤 프레스";
"Kettlebell Lunge Pass Through" = "케틀벨 런지 패스 스루";
"Kettlebell One Arm Bench Press" = "케틀벨 원 암 벤치 프레스";
"Kettlebell One Arm Clean and Jerk" = "케틀벨 원 암 클린 앤 저크";
"Kettlebell One Arm Floor Press" = "케틀벨 원 암 플로어 프레스";
"Kettlebell One Arm Jerk" = "케틀벨 원 암 저크";
"Kettlebell One Arm Military Press To The Side" = "케틀벨 원 암 밀리터리 프레스 투 더 사이드";
"Kettlebell One Arm Overhead Squat" = "케틀벨 원 암 오버헤드 스쿼트";
"Kettlebell One Arm Push Press" = "케틀벨 원 암 푸시 프레스";
"Kettlebell One Arm Row" = "케틀벨 원 암 로우";
"Kettlebell One Arm Snatch" = "케틀벨 원 암 스내치";
"Kettlebell One Arm Swing" = "케틀벨 원 암 스윙";
"Kettlebell One-Legged Deadlift" = "케틀벨 원 레그 데드리프트";
"Kettlebell Pirate Ships" = "케틀벨 파이렛 쉽";
"Kettlebell Pistol Squat" = "케틀벨 피스톨 스쿼트";
"Kettlebell Plyo Push-up" = "케틀벨 플라이오 푸시업";
"Kettlebell Pullover 3 Month Position" = "케틀벨 풀오버 3 개월 포지션";
"Kettlebell Seated One Arm Military Press" = "케틀벨 시티드 원 암 밀리터리 프레스";
"Kettlebell Seated Press" = "케틀벨 시티드 프레스";
"Kettlebell Seated Two Arm Military Press" = "케틀벨 시티드 투 암 밀리터리 프레스";
"Kettlebell Seesaw Press" = "케틀벨 시소 프레스";
"Kettlebell Single Leg Glute Bridge Pullover" = "케틀벨 싱글 레그 글루트 브릿지 풀오버";
"Kettlebell Sit-up" = "케틀벨 시트업";
"Kettlebell Slingshot" = "케틀벨 슬링샷";
"Kettlebell Sots Press" = "케틀벨 소츠 프레스";
"Kettlebell Straight Leg Deadlift" = "케틀벨 스트레이트 레그 데드리프트";
"Kettlebell Strict Press" = "케틀벨 스트릭트 프레스";
"Kettlebell Suitcase Deadlift" = "케틀벨 슈트케이스 데드리프트";
"Kettlebell Sumo High Pull" = "케틀벨 수모 하이 풀";
"Kettlebell Swing" = "케틀벨 스윙";
"Kettlebell Thruster" = "케틀벨 스러스터";
"Kettlebell Two Arm Military Press" = "케틀벨 투 암 밀리터리 프레스";
"Kettlebell Two Arm Row" = "케틀벨 투 암 로우";
"Kettlebell Upright Row" = "케틀벨 업라이트 로우";
"Kettlebell Windmill" = "케틀벨 윈드밀";
"Kick out Sit" = "킥 아웃 시트";
"Kipping Muscle Up" = "킵핑 머슬 업";
"Knee Raise" = "니 레이즈";
"Knee Touch Crunch" = "니 터치 크런치";
"Kneeling Abdominal Draw In" = "무릎 굽힌 상체 압축";
"Kneeling Cobra Push-up" = "무릎 굽힌 코브라 푸시업";
"Kneeling Leg Half Circle" = "무릎 굽힌 다리 하프 서클";
"Kneeling plank" = "무릎 굽힌 플랭크";
"Kneeling Pulse" = "무릎 굽힌 펄스";
"Kneeling Push-up" = "무릎 굽힌 푸시업";
"Kneeling Rotational Push-up" = "무릎 굽힌 로테이셔널 푸시업";
"Kneeling Shoulder Tap" = "무릎 굽힌 숄더 탭";
"Kneeling Side Leg to Kick" = "무릎 굽힌 사이드 다리 킥";
"Kneeling Wide Hand Push-Up" = "무릎 굽힌 와이드 핸드 푸시업";
"Korean dips" = "코리안 딥스";
"Landmine 180" = "랜드마인 180";
"Landmine Floor One Arm Chest Fly" = "랜드마인 플로어 원 암 체스트 플라이";
"Landmine Front Squat" = "랜드마인 프론트 스쿼트";
"Landmine Hack Squat" = "랜드마인 해크 스쿼트";
"Landmine Kneeling One Arm Shoulder Press" = "랜드마인 무릎 굽힌 원 암 숄더 프레스";
"Landmine Kneeling Squeeze Press" = "랜드마인 무릎 굽힌 스퀴즈 프레스";
"Landmine Kneeling Thruster Press" = "랜드마인 무릎 굽힌 스러스터 프레스";
"Landmine Lateral Raise" = "랜드마인 라테럴 레이즈";
"Landmine One Arm Bent-Over Bench Row" = "랜드마인 원 암 벤트 오버 벤치 로우";
"Landmine One Arm Bent-Over Row" = "랜드마인 원 암 벤트 오버 로우";
"Landmine Rear Lunge" = "랜드마인 리어 런지";
"Landmine Romanian Deadlift" = "랜드마인 로마니안 데드리프트";
"Landmine Single Arm Press" = "랜드마인 싱글 암 프레스";
"Landmine Single Leg Landmine RDL" = "랜드마인 싱글 레그 랜드마인 RDL";
"Landmine Squat and Press" = "랜드마인 스쿼트 앤 프레스";
"Landmine Sumo Squat" = "랜드마인 수모 스쿼트";
"Lateral Raise with Towel" = "타올을 사용한 라테럴 레이즈";
"Lateral Step-up" = "라테럴 스텝업";
"Lateral Step-up with Knee Drive" = "니 드라이브와 함께 하는 라테럴 스텝업";
"Leg Over Knee Glute Bridge" = "무릎 위 다리 글루트 브릿지";
"Leg Pull In Flat Bench" = "플랫 벤치에서 하는 레그 풀 인";
"Leg Raise Hip Lift with Head up" = "머리를 들고 하는 레그 레이즈 힙 리프트";
"Leg Raise Oblique Crunch" = "레그 레이즈 오클리크 크런치";
"Machine Back Extension" = "머신 뒷면 익스텐션";
"Machine Bicep Curl" = "머신 바이셉 컬";
"Machine Chair Squat" = "머신 의자 스쿼트";
"Machine Chest Press" = "머신 체스트 프레스";
"Machine Crossovers" = "머신 크로스오버스";
"Machine Decline Chest Press" = "머신 디클라인 체스트 프레스";
"Machine Donkey Calf Raise" = "머신 돈키 카프 레이즈";
"Machine Front Pulldown" = "머신 프론트 풀다운";
"Machine Full Squat" = "머신 풀 스쿼트";
"Machine Gripless Shrug" = "머신 그립리스 슈러그";
"Machine Horizontal One Leg Press" = "머신 수평 원 다리 프레스";
"Machine Incline Chest Press" = "머신 인클라인 체스트 프레스";
"Machine Incline Fly" = "머신 인클라인 플라이";
"Machine Incline Hammer Chest Press" = "머신 인클라인 해머 체스트 프레스";
"Machine Kneeling Twist" = "머신 니링 트위스트";
"Machine Lateral Raise" = "머신 라테럴 레이즈";
"Machine Lateral Wide Pulldown" = "머신 라테럴 와이드 풀다운";
"Machine Leg Extension" = "머신 레그 익스텐션";
"Machine Linear Hack Squat" = "머신 리니어 해크 스쿼트";
"Machine Lying Crunch" = "머신 라잉 크런치";
"Machine Lying Leg Curl" = "머신 라잉 레그 컬";
"Machine Lying Leg Raise Bent Knee" = "머신 라잉 레그 레이즈 (무릎 구부려진 상태)";
"Machine Lying Single Leg Curl" = "머신 라잉 싱글 레그 컬";
"Machine Lying T-bar Row" = "머신 라잉 T-바 로우";
"Machine Lying Two-One Leg Curl" = "머신 라잉 투-원 레그 컬";
"Machine One Arm Lateral High Row" = "머신 원 암 라테럴 하이 로우";
"Machine One Leg Extension" = "머신 원 다리 익스텐션";
"Machine Overhand Triceps Dip" = "머신 오버핸드 트라이셉스 딥";
"Machine Parallel Chest Press" = "머신 평행 체스트 프레스";
"Machine Pec Deck Fly" = "머신 펙 덱 플라이";
"Machine Pistol Squat" = "머신 피스톨 스쿼트";
"Machine Preacher Curl" = "머신 프리처 컬";
"Machine Reverse Grip Vertical Row" = "머신 리버스 그립 버티컬 로우";
"Machine Reverse T-Bar Row" = "머신 리버스 T-바 로우";
"Machine Reverse Vertical Hack Squat" = "머신 리버스 버티컬 해크 스쿼트";
"Machine Rotary Calf" = "머신 로터리 카프";
"Machine Seated Calf Press" = "머신 시티드 카프 프레스";
"Machine Seated Crunch" = "머신 시티드 크런치";
"Machine Seated Dip" = "머신 시티드 딥";
"Machine Seated Fly" = "머신 시티드 플라이";
"Machine Seated Good Morning" = "머신 시티드 굿 모닝";
"Machine Seated Hammer Grip Shoulder Press" = "머신 시티드 해머 그립 숄더 프레스";
"Machine Seated Hip Abduction" = "머신 시티드 힙 어브덕션";
"Machine Seated Hip Adduction" = "머신 시티드 힙 어덕션";
"Machine Seated Horizontal Leg Press" = "머신 시티드 수평 레그 프레스";
"Machine Seated Leg Curl" = "머신 시티드 레그 컬";
"Machine Seated Leg Press" = "머신 시티드 레그 프레스";
"Machine Seated One Leg Calf Raise" = "머신 시티드 원 레그 카프 레이즈";
"Machine Seated One Leg Curl" = "머신 시티드 원 레그 컬";
"Machine Seated Reverse Fly" = "머신 시티드 리버스 플라이";
"Machine Seated Row" = "머신 시티드 로우";
"Machine Seated Shoulder Press" = "머신 시티드 숄더 프레스";
"Machine Seated Squat" = "머신 시티드 스쿼트";
"Machine Seated Twist" = "머신 시티드 트위스트";
"Machine Side Hip Abduction" = "머신 사이드 힙 어브덕션";
"Machine Side Hip Adduction" = "머신 사이드 힙 어덕션";
"Machine Standing Calf Raise" = "머신 스탠딩 카프 레이즈";
"Machine Standing Chest Press" = "머신 스탠딩 체스트 프레스";
"Machine Standing Hip Extension" = "머신 스탠딩 힙 익스텐션";
"Machine Standing Leg Raise" = "머신 스탠딩 레그 레이즈";
"Machine Standing Rear Kick" = "머신 스탠딩 리어 킥";
"Machine T-Bar Reverse Grip Row" = "머신 T-바 리버스 그립 로우";
"Machine Total Abdominal Crunch" = "머신 토탈 압도미널 크런치";
"Machine Triceps Extension" = "머신 트라이셉스 익스텐션";
"Machine Trunk Rotation" = "머신 트렁크 로테이션";
"Machine Twist" = "머신 트위스트";
"Machine Unilateral Row" = "머신 유나이럴 로우";
"Machine VMX Multy Mode Rope Lat Pulldown" = "머신 VMX 멀티 모드 로프 랫 풀다운";
"Long Arm Crunch" = "롱 암 크런치";
"Low Glute Bridge on Floor" = "로우 글루트 브릿지 (바닥)";
"Lower Back Curl" = "로우 백 컬";
"Lunge with Leg Lift" = "런지와 다리 들어올리기";
"Lunge with Twist" = "런지와 트위스트";
"Lying Ab Press" = "라잉 압 프레스";
"Lying Around the World" = "라잉 어라운드 더 월드";
"Lying Bent Knee Figure 8" = "라잉 벤트 니 피겨 8";
"Lying Biceps Curl with Towel" = "라잉 바이셉 컬 (수건 사용)";
"Lying Bicycle Crunch" = "라잉 바이시클 크런치";
"Lying Criss-Cross Legs" = "라잉 크리스크로스 레그";
"Lying Double Legs Biceps Curl with Towel" = "라잉 더블 레그 바이셉 컬 (수건 사용)";
"Lying Double Legs Hammer Curl with Towel" = "라잉 더블 레그 해머 컬 (수건 사용)";
"Lying Elbow to Knee" = "라잉 엘보우 투 니";
"Lying Floor Hyperextension" = "라잉 플로어 하이퍼익스텐션";
"Lying Floor Hyperextension with Towel" = "라잉 플로어 하이퍼익스텐션 (수건 사용)";
"Lying Floor Row with Bent Knee" = "라잉 플로어 로우 (무릎 구부려진 상태)";
"Lying Lat Pulldown" = "라잉 라트 풀다운";
"Lying Leg Cross" = "라잉 레그 크로스";
"Lying Leg Hip Raise on Floor" = "라잉 레그 힙 레이즈 (바닥)";
"Lying Leg Hip Side Raise on Floor" = "라잉 레그 힙 사이드 레이즈 (바닥)";
"Lying Leg Raise" = "라잉 레그 레이즈";
"Lying Leg Raise and Hold" = "라잉 레그 레이즈 앤 홀드";
"Lying Leg Raise Flat Bench" = "평평한 벤치에서 라잉 레그 레이즈";
"Lying Leg-Hip Raise" = "라잉 레그-힙 레이즈";
"Lying Rear Lateral Raise" = "라잉 리어 라테럴 레이즈";
"Lying Side to Side Knee" = "라잉 사이드 투 사이드 무릎";
"Lying Straight Leg Marches" = "라잉 스트레이트 레그 마치";
"Lying Toe Touch" = "라잉 토 터치";
"Machine Inner Chest Press" = "머신 이너 체스트 프레스";
"Mid Air Lateral Raises With Switching Palms" = "공중에서 팔을 바꿔가며 라테럴 레이즈";
"Mixed Grip Chin-up" = "믹스 그립 친업";
"Modified Push Up to Forearms" = "팔꿈치로 수정된 푸시업";
"Muscle Up" = "머슬 업";
"Narrow Seated Chin-up" = "네로우 시티드 친업";
"Narrow Squat from Deficit" = "데피시트에서의 네로우 스쿼트";
"Neck Bridge Prone" = "넥 브릿지 프론트";
"Negative Crunch" = "네거티브 크런치";
"Negative Dragon Flag" = "네거티브 드래곤 플래그";
"Oblique Crunches Floor" = "옵리크 크런치 바닥";
"Oblique Crunches with Bent Knee Leg Lift" = "옵리크 크런치 (무릎을 구부려 다리 올리기)";
"Oblique Crunches with Straight Leg Lift" = "옵리크 크런치 (다리를 펴고 올리기)";
"Oblique V-up on Floor" = "바닥에서의 옵리크 V-업";
"Old School Reverse Extensions" = "올드 스쿨 리버스 익스텐션";
"One Arm Against Wall" = "벽에 한 손";
"One Arm Chin-Up" = "한 팔 친업";
"One Arm Dip" = "한 팔 딥";
"One Arm Front Plank" = "한 팔 프론트 플랭크";
"One Handed Hang" = "한 손으로 매달리기";
"One Leg Donkey Calf Raise" = "한 다리 돈키 카프 레이즈";
"One Leg Floor Calf Raise" = "한 다리 바닥 카프 레이즈";
"One Leg Quarter Squat" = "한 다리 쿼터 스쿼트";
"One Leg Squat" = "한 다리 스쿼트";
"One Side Archer Push-up" = "한 쪽 알처 푸시업";
"Opposite Crunch" = "반대편 크런치";
"Otis Up" = "오티스 업";
"Outside Leg Kick Push-Up" = "발 밖으로 다리 차기 푸시업";
"Overhead Triceps Extension with Bed Sheet" = "침대 시트와 함께 하는 오버헤드 트라이셉 익스텐션";
"Pelvic Tilt" = "골반 틸트";
"Pike Push up" = "파이크 푸시업";
"Plank Jack" = "플랭크 잭";
"Plank Jack Slide with Towel" = "수건을 사용한 플랭크 잭 슬라이드";
"Plank on Hands" = "손으로 하는 플랭크";
"Plate Hyperextension" = "플레이트 하이퍼익스텐션";
"Plate Pinch" = "플레이트 핀치";
"Plyo Push Up" = "플리오 푸시업";
"Posterior Neck Isometric" = "후면 목 부위 이소메트릭";
"Potty Squat" = "변기 스쿼트";
"Potty Squat with Support" = "지지대를 사용한 변기 스쿼트";
"Power Clean" = "파워 클린";
"Power Point Plank" = "파워 포인트 플랭크";
"Power Push Aways" = "파워 푸시 어웨이";
"Prisoner Half Sit-up" = "프리즈너 하프 시트업";
"Pseudo Planche Push-up" = "슈도 플랑체 푸시업";
"Pull-up" = "풀업";
"Pull-up with Bent Knee between Chairs" = "의자 사이에 무릎을 구부려 하는 풀업";
"Pulse Row" = "펄스 로우";
"Pulse-up" = "펄스업";
"Push Press" = "푸시 프레스";
"Push-up" = "푸시업";
"Push-Up Close-grip off Dumbbell" = "덤벨을 놓고 하는 클로즈 그립 푸시업";
"Push-up Hand by Hand" = "손으로 번갈아가며 하는 푸시업";
"Push-Up Inside Leg Kick" = "다리 안쪽 차기를 하는 푸시업";
"Push-up on Forearms" = "팔꿈치로 하는 푸시업";
"Push-Up Plus" = "푸시업 플러스";
"Push-Up to Side Plank" = "푸시업에서 사이드 플랭크로";
"PVC External Rotation" = "PVC 외전";
"PVC Overhead Squat" = "PVC 오버헤드 스쿼트";
"PVC Pass Through" = "PVC 패스 스루";
"Quadruped Leg Curl" = "사발다리 컬";
"Quarter Sit-up" = "쿼터 시트업";
"Raise Single Arm Push-up" = "한 팔을 들어 올리며 하는 푸시업";
"Rear Decline Bridge" = "뒤로 기울어진 다리 드클라인 브리지";
"Rear Delt Fly with Bed Sheet" = "침대 시트와 함께 하는 리어 델트 플라이";
"Rear Delt Row with Bed Sheet" = "침대 시트와 함께 하는 리어 델트 로우";
"Rear Lunge from Deficit" = "데피시트에서 하는 리어 런지";
"Rear Pull-up" = "뒷면 풀업";
"Reverse Crunch" = "리버스 크런치";
"Reverse Crunch Kick" = "리버스 크런치 킥";
"Reverse Dip" = "리버스 딥";
"Reverse grip machine lat pulldown" = "머신 랫 풀다운에서의 리버스 그립";
"Reverse grip Pull-up" = "리버스 그립 풀업";
"Reverse Hyper on Flat Bench" = "플랫 벤치에서 하는 리버스 하이퍼";
"Reverse plank" = "리버스 플랭크";
"Reverse Push-up" = "리버스 푸시업";
"Ring Dips" = "링 딥스";
"Rocky Pull-Up Pulldown" = "록키 풀업 풀다운";
"Roman Chair Sit-Up" = "로만 체어 시트업";
"Rotational Push-Up" = "로테이셔널 푸시업";
"Russian Twist" = "러시안 트위스트";
"Scapula Dips" = "스카피유라 딥스";
"Scapula Push-up" = "스카풀라 푸시업";
"Scapular Pull-Up" = "스카플라 풀업";
"Scapular Slide Back to Wall" = "벽에 등을 붙여 스카풀라 슬라이드";
"Seated 8 Leg Crunch" = "8자 크런치 (앉아서)";
"Seated Chest Clam" = "앉아서 하는 체스트 클램";
"Seated Chin-up" = "앉아서 하는 친업";
"Seated Commando Pull-up" = "앉아서 하는 커맨도 풀업";
"Seated Flexion And Extension Neck" = "앉아서 하는 목의 굴곡 및 신전";
"Seated Flutter Kick" = "앉아서 하는 플러터 킥";
"Seated In Out Leg Raise on Floor" = "바닥에서 하는 다리 안쪽 및 바깥쪽 레이즈 (앉아서)";
"Seated Leg Raise" = "앉아서 하는 다리 레이즈";
"Seated Pull-up" = "앉아서 하는 풀업";
"Seated Pull-up between Chairs" = "의자 사이에서 앉아서 하는 풀업";
"Seated Row with Towel" = "수건을 사용한 앉아서 하는 로우";
"Seated Side-to-Side Leg Raise Crunch on Floor" = "바닥에서 하는 옆으로 다리 레이즈 크런치 (앉아서)";
"Seated Sky Look" = "앉아서 하는 하늘을 바라보기";
"Self assisted Inverse Leg Curl" = "셀프 어시스트 인버스 레그 컬";
"Serratus Wall Slide" = "세라투스 월 슬라이드";
"Shoulder Grip Pull-up" = "숄더 그립 풀업";
"Shoulder Tap" = "숄더 탭";
"Side Bridge Hip Abduction" = "사이드 브리지 힙 어브덕션";
"Side Bridge with Arm Leg Swing" = "팔과 다리 스윙을 가진 사이드 브리지";
"Side Hip Abduction" = "사이드 힙 어브덕션";
"Side Lunge" = "사이드 런지";
"Side Lying Hip Adduction" = "사이드 라잉 힙 어브덕션";
"Side Lying Leg Circle" = "사이드 라잉 레그 서클";
"Side Lying Outward Knee Kick" = "사이드 라잉 아웃워드 무릎 킥";
"Side Lying Scissors" = "사이드 라잉 시저스";
"Side Plank" = "사이드 플랭크";
"Side Plank Hip Adduction" = "사이드 플랭크 힙 어브덕션";
"Side Plank Oblique Crunch" = "사이드 플랭크 옵리크 크런치";
"Side Push-up" = "사이드 푸시업";
"Side Push-up with Towel" = "수건을 사용한 사이드 푸시업";
"Side Squat" = "사이드 스쿼트";
"Side to Side Leg Swings" = "사이드 투 사이드 레그 스윙";
"Side-To-Side Chin" = "사이드 투 사이드 친";
"Single Arm Overhead Dumbbell Squat" = "한 팔 오버헤드 덤벨 스쿼트";
"Single Arm Push-up" = "한 팔 푸시업";
"Single Arm Push-up Supported Wall" = "벽을 지지하는 한 팔 푸시업";
"Single Leg Bridge with Hip Flexion" = "힙 플렉션과 함께 하는 한 다리 브리지";
"Single Leg Calf Raise Off Step" = "스텝 위에서 하는 한 다리 종아리 레이즈";
"Single Leg Deadlift with Knee Lift" = "무릎 들어 올리며 하는 한 다리 데드리프트";
"Single Leg Dip on floor" = "바닥에서 하는 한 다리 딥";
"Single Leg Glute Bridge with Knee to Chest" = "무릎을 가슴에 닿게 하며 하는 한 다리 글루트 브리지";
"Single Leg Heel Touch Squat" = "한 다리로 뒤꿈치에 손 닿는 스쿼트";
"Single Leg Hip Thrusts" = "한 다리 힙 스러스트";
"Single Leg Low Box Squat" = "로우 박스에서 하는 한 다리 스쿼트";
"Single Leg Platform Slide" = "한 다리로 플랫폼을 슬라이드";
"Single Leg Sliding Floor Bridge Curl on Towel" = "수건 위에서 하는 한 다리 슬라이딩 플로어 브리지 컬";
"Sissy Squat" = "시시 스쿼트";
"Sit-up with Arms on Chest" = "가슴에 팔을 올리며 하는 시트업";
"Sliding Floor Bridge Curl on Towel" = "수건 위에서 하는 슬라이딩 플로어 브리지 컬";
"Sliding Floor Pulldown on Towel" = "수건 위에서 하는 슬라이딩 플로어 풀다운";
"Sliding Leg Curl on Floor with Towel" = "수건을 사용한 바닥에서의 슬라이딩 레그 컬";
"Smith Back Shrug" = "스미스 뒷면 슈러그";
"Smith Back Wide Shrug" = "스미스 뒷면 와이드 슈러그";
"Smith Behind Neck Press" = "스미스 비하인드 넥 프레스";
"Smith Bench Press" = "스미스 벤치 프레스";
"Smith Bent Knee Good morning" = "스미스 벤트 무릎 굿 모닝";
"Smith Bent Over Narrow Pronated Grip Row" = "스미스 숙인 자세의 좁은 프로네이티드 그립 로우";
"Smith Bent Over Narrow Supinated Grip Row" = "스미스 숙인 자세의 좁은 수피네이티드 그립 로우";
"Smith Bent Over Row" = "스미스 숙인 자세의 로우";
"Smith Chair Squat" = "스미스 체어 스쿼트";
"Smith Close-Grip Bench Press" = "스미스 클로즈 그립 벤치 프레스";
"Smith Deadlift" = "스미스 데드리프트";
"Smith Decline Bench Press" = "스미스 디클라인 벤치 프레스";
"Smith Decline Reverse-grip Press" = "스미스 디클라인 리버스 그립 프레스";
"Smith Full Squat" = "스미스 풀 스쿼트";
"Smith Hack Squat" = "스미스 해크 스쿼트";
"Smith Hex Press" = "스미스 헥스 프레스";
"Smith Hip Raise" = "스미스 힙 레이즈";
"Smith Hip Thrust" = "스미스 힙 스러스트";
"Smith Incline Bench Press" = "스미스 인클라인 벤치 프레스";
"Smith Incline Reverse-grip Press" = "스미스 인클라인 리버스 그립 프레스";
"Smith Incline Shoulder Raises" = "스미스 인클라인 숄더 레이즈";
"Smith Leg Press" = "스미스 레그 프레스";
"Smith Low Bar Squat" = "스미스 로우 바 스쿼트";
"Smith Machine Bicep Curl" = "스미스 머신 바이셉 컬";
"Smith One Arm Row" = "스미스 한 팔 로우";
"Smith One Leg Floor Calf Raise" = "스미스 한 다리 바닥 종아리 레이즈";
"Smith Reverse Calf Raises" = "스미스 리버스 카프 레이즈";
"Smith Reverse Grip Bent Over Row" = "스미스 리버스 그립 숙인 자세의 로우";
"Smith Reverse-grip Press" = "스미스 리버스 그립 프레스";
"Smith Seated One Leg Calf Raise" = "스미스 앉아서 하는 한 다리 종아리 레이즈";
"Smith Seated Shoulder Press" = "스미스 앉아서 하는 숄더 프레스";
"Smith Seated Wrist Curl" = "스미스 앉아서 하는 리스트 컬";
"Smith Shoulder Press" = "스미스 숄더 프레스";
"Smith Shrug" = "스미스 슈러그";
"Smith Single Arm Bent-Over Row" = "스미스 한 팔 숙인 자세의 로우";
"Smith Single Leg Split Squat" = "스미스 한 다리 스플릿 스쿼트";
"Smith Sprint Lunge" = "스미스 스프린트 런지";
"Smith Squat" = "스미스 스쿼트";
"Smith Standing Back Wrist Curl" = "스미스 서서 하는 등 뒤의 리스트 컬";
"Smith Standing Behind Head Military Press" = "스미스 서서 하는 머리 뒤 밀리터리 프레스";
"Smith Standing Leg Calf Raise" = "스미스 서서 하는 다리 종아리 레이즈";
"Smith Standing Military Press" = "스미스 서서 하는 밀리터리 프레스";
"Smith Standing Shoulder Press" = "스미스 서서 하는 숄더 프레스";
"Smith Sumo Squat" = "스미스 스모 스쿼트";
"Smith Toe Raise" = "스미스 토 레이즈";
"Smith Upright Row" = "스미스 업라이트 로우";
"Smith Wide Grip Bench Press" = "스미스 와이드 그립 벤치 프레스";
"Smith Wide Grip Decline Bench Press" = "스미스 와이드 그립 디클라인 벤치 프레스";
"Smith Wide Shrug" = "스미스 와이드 슈러그";
"Snatch Pull" = "스낵 풀";
"Spell Caster" = "스펠 캐스터";
"Spider Crawl Push up" = "스파이더 크롤 푸시업";
"Spine Twist" = "스파인 트위스트";
"Split Sprinter High Lunge" = "스플릿 스프린터 하이 런지";
"Split Sprinter Low Lunge" = "스플릿 스프린터 로우 런지";
"Split Squats" = "스플릿 스쿼츠";
"Squat" = "스쿼트";
"Squat Hold Calf Raise" = "스쿼트 홀드 카프 레이즈";
"Squat Tip Toe" = "스쿼트 팁 토";
"Standing Ab Twist" = "스탠딩 압 트위스트";
"Standing Behind Neck Press" = "스탠딩 비하인드 넥 프레스";
"Standing Bent Knee Figure 8" = "스탠딩 벤트 니 피규어 8";
"Standing Gastrocnemius" = "스탠딩 가스트로크네미우스";
"Standing Leg Circle" = "스탠딩 레그 서클";
"Standing Plate Presses" = "스탠딩 플레이트 프레스";
"Standing Side Leg Raise" = "스탠딩 사이드 레그 레이즈";
"Standing Single Leg Curl" = "스탠딩 싱글 레그 컬";
"Static Lunge" = "스태틱 런지";
"Stationary Arms Throw" = "스테이션러리 암스 스로우";
"Step-up on Chair" = "체어 위 스텝 업";
"Straight Leg Outer Hip Abductor" = "스트레이트 레그 아우터 힙 어브덕터";
"Straight Leg Sit-up" = "스트레이트 레그 시트업";
"Sumo Deadlift High Pull" = "수모 데드리프트 하이 풀";
"Sumo Squat" = "수모 스쿼트";
"Sumo Squat Floor Touch" = "수모 스쿼트 플로어 터치";
"Superman" = "수퍼맨";
"Superman Push-up" = "수퍼맨 푸시업";
"Superman Row with Towel" = "수퍼맨 로우 위드 타월";
"Suspended Abdominal Fallout" = "서스펜디드 압도미널 폴아웃";
"Suspended Push-Up" = "서스펜디드 푸시업";
"Suspended Reverse Crunch" = "서스펜디드 리버스 크런치";
"Suspended Row" = "서스펜디드 로우";
"Suspended Split Squat" = "서스펜디드 스플릿 스쿼트";
"Table Top Bridge" = "테이블 탑 브리지";
"Triceps Dip" = "트라이셉스 딥";
"Triceps Dips Floor" = "플로어 트라이셉스 딥";
"Triceps Press" = "트라이셉스 프레스";
"Tuck Crunch" = "턱 크런치";
"Twin handle parallel grip lat pulldown" = "트윈 핸들 병렬 그립 라잉트 풀다운";
"Twist Hip Lift" = "트위스트 힙 리프트";
"Twist Push-up" = "트위스트 푸시업";
"Twist Superman" = "트위스트 수퍼맨";
"Twisting Crunch" = "트위스팅 크런치";
"Underhand-Grip Inverted Back Row" = "언더핸드 그립 인버티드 백 로우";
"V Sit Cross Punch" = "브이 시트 크로스 펀치";
"V-up" = "브이 업";
"V-up Double Crunch" = "브이 업 더블 크런치";
"V-up with Clap" = "박수와 함께 하는 브이 업";
"Vertical Sit-Up" = "수직 시트업";
"Wall Pulse" = "월 펄스";
"Weighted Bench Dip" = "웨이티드 벤치 딥";
"Weighted Captains Chair Leg Raise" = "웨이티드 캡틴즈 체어 레그 레이즈";
"Weighted Chin-Up" = "웨이티드 친업";
"Weighted Close Grip Chin-up on Dip Cage" = "딥 케이지에서 하는 웨이티드 클로즈 그립 친업";
"Weighted Cossack Squats" = "웨이티드 코사크 스쿼트";
"Weighted Counterbalanced Squat" = "웨이티드 카운터발런스 스쿼트";
"Weighted Crunch" = "웨이티드 크런치";
"Weighted Decline Sit-up" = "웨이티드 디클라인 시트업";
"Weighted Donkey Calf Raise" = "웨이티드 돈키 카프 레이즈";
"Weighted Drop Push Up" = "웨이티드 드롭 푸시업";
"Weighted Front Raise" = "웨이티드 프론트 레이즈";
"Weighted Full Squat with Overhead Press" = "오버헤드 프레스와 함께 하는 웨이티드 풀 스쿼트";
"Weighted Hammer Grip Pull-up on Dip Cage" = "딥 케이지에서 하는 웨이티드 해머 그립 친업";
"Weighted Hanging leg-hip raise" = "웨이티드 행잉 레그-힙 레이즈";
"Weighted Hyperextension" = "웨이티드 하이퍼익스텐션";
"Weighted Incline Svend Press" = "인클라인 스벤드 프레스에 웨이티드";
"Weighted Inverted Row" = "웨이티드 인버티드 로우";
"Weighted Kneeling Step with Swing" = "스윙과 함께 하는 웨이티드 니링 스텝";
"Weighted Lunge with Swing" = "스윙과 함께 하는 웨이티드 런지";
"Weighted Lying Neck Extension" = "웨이티드 라잉 넥 익스텐션";
"Weighted Lying Neck Flexion" = "웨이티드 라잉 넥 플렉션";
"Weighted One Hand Pull up" = "한 손으로 하는 웨이티드 풀업";
"Weighted one leg hip thrust" = "한 다리 힙 스러스트에 웨이티드";
"Weighted Plate Bent Over Row" = "플레이트 벤트 오버 로우에 웨이티드";
"Weighted Plate Overhead March" = "플레이트 오버헤드 마치에 웨이티드";
"Weighted Plate Standing Hands Torsion" = "스탠딩 핸즈 토션과 함께 하는 플레이트 웨이티드";
"Weighted Pull-Up" = "웨이티드 풀업";
"Weighted Push-up with Vest" = "조끼와 함께 하는 웨이티드 푸시업";
"Weighted Round Arm" = "라운드 암에 웨이티드";
"Weighted Russian Twist" = "러시안 트위스트에 웨이티드";
"Weighted Seated Calf Raise" = "웨이티드 시티드 카프 레이즈";
"Weighted Seated Leg Raise on Floor" = "플로어에서 하는 웨이티드 시티드 레그 레이즈";
"Weighted Seated One Arm Reverse Wrist Curl" = "한 팔 역 방향 리스트 컬에 웨이티드";
"Weighted Seated One Arm Wrist Curl" = "한 팔 리스트 컬에 웨이티드";
"Weighted Seated Reverse Wrist Curl" = "시티드 리버스 리스트 컬에 웨이티드";
"Weighted Seated Supination" = "시티드 수피네이션에 웨이티드";
"Weighted Side Crunch" = "웨이티드 사이드 크런치";
"Weighted Single Leg Lift" = "한 다리 들어올리기에 웨이티드";
"Weighted Sissy Squat" = "웨이티드 시시 스쿼트";
"Weighted Squat" = "웨이티드 스쿼트";
"Weighted Standing Curl" = "스탠딩 컬에 웨이티드";
"Weighted Straight Bar Dip" = "웨이티드 스트레이트 바 딥";
"Weighted Svend Bench Press" = "스벤드 벤치 프레스에 웨이티드";
"Weighted Svend Press" = "스벤드 프레스에 웨이티드";
"Weighted Three Bench Dips" = "스리 벤치 딥스에 웨이티드";
"Weighted Tricep Dips" = "트라이셉스 딥스에 웨이티드";
"Wide Grip Pull-Up" = "와이드 그립 풀업";
"Wide Grip Rear Pull-Up" = "와이드 그립 리어 풀업";
"Wide Hand Push up" = "와이드 핸드 푸시업";
"Wide-Grip Chest Dip on High Parallel Bars" = "하이 패러렐 바에서 하는 와이드-그립 체스트 딥";
"Wind Sprints" = "윈드 스프린트";
"Wrist Circles" = "리스트 서클";
"Wrist Push-up" = "리스트 푸시업";
"Wrist Roller" = "리스트 롤러";
